[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(34)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL

變成 [Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL

蝦式虐兒

想追BK po嘅絲打
請稍移玉步到

Update!!!!!!!!!!
成功係大陸網撈返條沖涼片

問：黑房論係咩？

By 香城中學一心 絲打

蝦乾同韓國虐待個女虐待到死咗嗰對父母有乜分別

問：Alex呀 我想問蝦佳冬天會着幾多件衫㗎？

係1件 仲要係短袖

嗰日仲要係最凍嘅日子
有寒冷天氣警告同霜凍警告
林夏夫婦住浪澄灣
本身近海已經會比其他地方凍少少
佳仔只係一個bb嚟
講緊大人都要着幾件厚衫
就算開咗暖爐又點？
更何況佳仔有濕疹
吹暖爐吹得太耐只會令佢嘅皮膚更乾燥
乾燥就會痕
痕就會想r多幾下
加劇佢嘅濕疹情況
果然虐兒界KOL係唔會放過任何一個虐兒嘅機會

問：BB有濕疹點算？

By 無法顯示用戶 絲打
濕疹部份成因：

陀仔嗰陣冇戒口
餵人奶冇戒口
bb用品或者傢具或貼身用品唔乾淨
天氣乾冇保養
住地方太潮濕冇開抽濕機
bb仔熱氣冇解決過

蝦乾有冇晒命過角仔有幾多衫仔紗巾仔？
Bb仔d衫一濕/ 一污糟就要即時換
佢咁早掉呀b入黑房，有冇嘔奶又唔知，更加唔知有冇噏著。 沖完涼除左要拍爽身粉仲要搽返少少cream
睇佢沖到咁都唔使旨意其他嘢

市面上都有好多比bb濕疹用嘅軟膏，有d純天然或者有媽媽自己整，出下街/㩒下電話都會知
點解一歲都冇要用類固醇

By 蝦乾件睡衣(霉的) 絲打

淘寶貨checklist
一個廳有咁多野都係淘寶
唔怪得個仔d濕疹咁難好

問：Rosewood廁所打卡KOL係咩嚟
事源係Rosewood咗一堆kol去event
蝦乾為咗扮有被邀請
就喺event當日po張喺Rosewood影嘅相
事後當日嗰個event疑似有確診武肺個案
蝦乾當然畀人屌爆啦
疫情期間 屋企有bb都仲去人哋個廁所打卡

事後蝦乾就回應話
其實嗰日佢只係路過入去打下卡
換哂衫set哂頭都叫路過
揾鬼信咩

問：花茶事件係咩事？

又話餵緊人奶唔飲得
hagone聲稱自己餵緊人奶
咁問題嚟喇
一係就hagone唔係真係餵緊人奶
一係就唔係佢自己試飲花茶
唔係自己親身試又扮到好好飲咁
咪同佢以前攞公仔試尿片一樣？
講得大話多個鼻會越來越長㗎hagone

問：Fancl減肥藥事件係咩？

事源係蝦乾出席Fancl嘅event

去完event之後po咗張相
入面係有買到Fancl嘅一包減肥藥
蝦乾就咁樣回答

By鄭采妍絲打
本來都唔想出聲mon下post就算，
但真係有啲嬲，蝦乾唔該你唔清楚產品就唔好亂講！
做人都可以謙虛少少，以前都會留意吓你，
而家見你咁嘅目中無人嘅自私款真係完全唔想睇！

fancl jp website係寫 : 【ご注意】
※妊娠・授乳中の方、お子様はお召し上がりにならないでください。

加上包裝上都係叫懷孕緊同餵緊人奶嘅就唔好食呀！
係直接叫你唔好食！
日本包裝:

fancl jp website:

香港包裝:

fancl hk website:

我check過日本同香港嘅包裝的確係有啲唔同，
產品編號都係5398，咁確定係同一樣嘢嚟㗎啦！
日本包裝上面寫嘅係直接叫孕婦同埋餵緊人奶嘅都唔好食。
香港嘅包裝的確係叫你請諮詢醫生意見先！
即係唔想話你知食得定唔食得，你自己搵醫生問啦，但我唔認為有醫生會建議一個餵緊人奶嘅媽媽食減肥藥囉！有邊個媽媽會為咗自己瘦自己靚就搵自己個仔較飛㗎？！

再加上Fancl hk個website上又真係冇寫餵緊人奶嘅媽媽食唔食得！我都想問下呢一點Fancl HK其實係咪有責任要喺website列明呢？？

好心d pr唔好再搵呢啲對產品都唔清唔楚嘅KOL賣廣告啦，盞倒米又影響品牌形象！

問：正常2個月嘅bb應該識咩？

我知 識轉身
不過蝦毛仲未識轉
所以要練習下
臭蝦乾唔好以為del咗片就可以當冇發生過
呢度留哂底㗎喇

問：蝦乾係點同蝦毛沖涼？

根據佢之前條片（已del）
佢哋2公婆由個bb一路喊
自己就慢手慢腳斯斯然咁拍片冇理過個仔
背景音樂配搭就係蝦毛嘅喊聲
當然就畀媽媽們圍插啦

但係蝦乾解釋話係享受緊quality time
似係你享受緊多過你個仔享受

問：點解會叫佢怨婦界kol？

未生之前怨老公都算
而家怨埋個仔
實至名歸啦

問：紮肚事件係咩事？

蝦乾生完之後去咗紮肚
絲打們去追擊間舖
間舖頭就del人cm+block人ac玩滅聲
紮肚條廣告片只係喺fb有po
而家已經del咗

By隨便你點講絲打
又再公審個仔，講到出口阻住佢拍片
仲打飛機屈個仔話佢好瘦
一日剩係顧住自己減肥自己靚就得
個仔訓唔嘈自生自滅佢就最開心
咁懶咪鬼做人老母啦
仲話自己湊b好忙，忙到有時間做機/打機/gel甲/出event買減肥藥/一日訓夠8個鐘
臭蝦你心唔心虛？你知唔知醜架

美容院間間都係白色主調架啦咁都好講一餐
係舒服唔係療癒咩臭蝦

問：點解會生小朋友？

因為人有我有
咁我咪生囉

問：平時係點同蝦毛出街？

用揹帶
不過用錯咁解姐
嗰陣蝦毛先得1個月
正常係唔可以用呢種包法

問：點解嗌佢蝦佳？

問：蝦乾平時睇咩育兒書？

作為一個裝備撚 佢應該買完就當睇咗

From藍定凌蒲銘心絲打
育兒書內容係有講解咩係結晶尿
有書卷味嘅文青系KOL 蝦乾表示睇完覺得好實用
但睇完都以為係自己飲過牛奶食咗蛋個仔先屙有色尿

問：蝦乾會唔會成日抱bb㗎？

緊係唔會啦 又麻煩 一陣搞到佢獨立唔到咪死
我點做自己嘢行街買名牌同煮我啲乾掙掙嘅嘢食

問：蝦毛最似乜嘢卡通人物？

係Charlie Brown因為大家都係一樣咁木口木面

問：有咩方法上奶？

黑糖珍珠鮮奶

問：結晶尿成因係咩？

因為唔夠奶水就會有結晶尿
咁點解會唔夠奶水？
鬼咩肉又唔食多嚿

成日食埋啲冇營養嘅嘢
又話要減肥
邊有奶水出

問：蝦毛有咩玩具玩？

蝦乾買channel耳環用淨嘅絲帶當玩具

問：有冇請陪月？

緊係有啦
話哂陪月都係畀錢請
佢做得唔好都可以屌佢
但係四大長老就唔同
唔屌得 所以不了

By元朗有咩食絲打
蝦佳成長關注組

首先黎睇下其他bb 4個月大係咩情況先
（非吹奏當中媽媽 只係拎例子咋）

Suen’s bb

mmm’s bb

Mingsze’s bb

蝦佳
明明蝦乾已經post啲有笑嘅相出黎呃like
但點解同上面啲bb表情多多差咁遠嘅 仲要瘦咁多

鬼咩...個老母係屋企都成日綁住個仔..想郁多啲都難啦

差啲漏左呢幅

手仔腳仔伸直會頂盡哂 仲要佢著住件約束衣

蝦乾：你地唔好屈我呀 我唔係正係綁住佢架 下下都要影比你地睇咩

又係嘅 蝦佳真係識郁架喎 同埋coffee話唔好拎媽媽黎比較

好啦我地唔好比較
但點解蝦佳有啲怪怪地嘅......？

扁頭症成因from google:
剛出生的寶寶大部分時間都是在睡眠中度過的，他們的顱骨比較柔軟，發育又很快；加上大部分嬰兒床都是平坦的，軟硬度也不一定適合寶寶，如果長時間保持一種固定的睡姿，很容易造成頭型的變化。

蝦乾又唔抱仔 長期綁住蝦佳要佢平躺在床 個頭唔扁都奇啦
蝦乾話呀b扁頭係遺傳

我特登去睇番佢之前啲片 （辛苦哂自己 仲比佢賺左個view）蝦佳再細啲個陣個頭形唔係咁架

依家

係你湊到bb有扁頭症啊仆街！疏忽照顧兒童！蝦乾唔好再推卸責任咩都賴遺傳 濕疹又話遺傳 依家扁頭又話遺傳 屌 你地啲基因有冇咁差啊
mon post蝦乾請你將啲時間放係個仔身上 唔好諗住點復出 點R sponsor 點呃人 你呢個疏忽照顧兒童嘅老母一世都翻唔到身啊！

蝦佳成長關注組(2020/11/11更新)
補圖 以下為蝦佳近照（4個半月大）個頭比之前更扁

近期香港已經涼左好多 但蝦佳依然長期露肉 可能蝦乾屋企開暖氣啦唔知啦 但出街係室外仲著緊短袖

另一個好值得大家關注嘅問題 個仔咁瘦真係冇問題？

召喚hagone 爆seed奶奶、姑仔、小熊貓大貓同事/KPMG前同學爆料

幾時有Maid room tour?

想個奶奶知道整你個蛋糕
令到個仔比人屌飲奶會點呢?

集中追究蝦乾3宗罪：
1. 高價賣高仿cutipol 餐具比妹豬，然後踩多cutipol兩腳話唔好用，但自己就一直用cutipol。一個掣del咗kitchen tour 條片就想扮冇用開cutipol

2. 未生b就賣pampers尿片廣告，用公仔做示範就話好用何來說服力？大住個肚又賣m巾廣告，一啲商業道德都冇

3. 所有社交評台都係一言堂，惡過共產黨，ig 留言留唔到，youtube 留言就要審批，facebook 留言唔啱聽就del留言。

我地係要蝦乾正正式式道歉，同埋宣佈永久收皮，專心係屋企湊你嘅小小熊貓
Update:

暫時網店收皮了
但依然擺住高姿態
屌你老母 你啲採購失敗係要消費者承擔架?

蝦乾Q&A:
1. 有過幾多個Celine袋呀?

4個, 計埋銀包

計唔計呢4個呢?
Chanel 袋點解唔開箱嘅?

2. 最鐘意食咩?
中菜

3.有咗BB最大嘅變化係?

4.乜野星座?

5.打邊爐食乜好?
兩個人6粒魚蛋啱啱好

6.最鐘意咩動物?
螞蟻!

7. 小熊貓叫咩名? 返咩工?Martin Lam
由KMGM轉咗去奧運嘅大貓銀行喇 有冇佢同事可以揮個手?
8. 有咩屋企人?
阿哥係KOL蝦叔 夏子康
FYI: 教師街市露械 磨女士臀

老豆最鐘意大陸......啲女人

9. 你係藍定黃架?
大「事」大非，錯就是錯

update：孕婦穿搭片入面仲有淘寶
但係計返日期佢嘅孕期係運動之後
所以仲用淘寶一律歸藍

From做多咗啊絲打
Elva講緊有關社運啲野，蝦乾無啦啦係到講對耳環，最後俾人屌

10. 紙巾肉丸點整?

11. 邊間大學畢業? Poly HD 大學
12. 最好嘅姊姊係邊個? Cynthia 同埋 Sona
cynthia好姊妹到令我個婚禮差啲搞衰咗

而且著衫又唔似我咁知性

Sona可以比到我黑面嘅機會 平時大家都係睇到我療癒一面

13. 小熊貓最鐘意食咩? 朱古力

前身beauty beggar 嘅KOL alicehaha 開咗一間網店
好療癒呀

$500嘅北歐風餐具
真係要$500？
可以賺到妹豬啲錢真係好！療！癒！

咦 點解同cutipol 咁似嘅？
係咪cutipol 嚟架？

嘩 北歐風達人話原來cutipol唔好用架
用我搵返嚟嘅牌子會北歐好多、療癒好多

Alex賣韓國仿牌？
原來做代購可以賺一倍代購費好療癒呀

定係賣淘寶貨？
Alex覺得淘寶風療癒啲定北歐風療癒啲？

唔知Alex 嘅好姊妹Mandy 係用cutipol 定用amore 啲餐具呢？

同場加映 #aliceinkitchen 🙂
1. 如果建立療癒系廚房

2. 療癒地與小熊貓分享一塊牛扒

3. 小熊貓有3點朱古力好療癒

4.療癒中出muffins

5.療癒原條海參

6.出前一丁味粉置中才療癒！

7.形狀不對嘅scone

我的蝦理想中嘅scone

我的蝦現實中嘅scone
形狀不對 真巧🙂

8.一塊牛扒幾錢？

Byfhs188絲打
蝦公生日，蝦乾用咗 $176 買塊牛扒
對佢來講好豪氣㗎啦（買完都牙痛咁聲）

貼堂作品

蝦乾嘅行為再一次證明生仔係要考牌
希望你唔好再虐待蝦毛當佢係公仔咁撚
佢係一個活生生有生命嘅人嚟

紮肚同Olay嘅廣告都落咗架
消息真係好振奮人心
我真係恭喜你呀蝦乾
贏到開巷

By我愛徐朱玄絲打

Professor HaGone Seminar Quiz

蝦乾出書會出咩書？

《生育吧！現代女性必學の生產術》

前著名KOL 綺麗い 林夏（Alex Haha）最新著作 《生育吧！現代女性必學の生產術》，大方分享育兒心得。只要跟著 綺麗い 林夏所教授的方法，現代女性生兒育女不用怕！

第一章：女性當自強！與閨密慶祝受精紀念日

「想與丈夫平起平坐？卵子一樣重要！」

第二章：熟能生巧い！拿玩具熊包尿片吧！

「未出世 先興奮！小孩噴尿唔洗騰！」

第三章：母の心應調整！我兒要紅了嗎？

「大家兒都是被愛的寶寶。媽媽要準備兒爆紅啊。」

第四章：綺麗い！獨一無二的頭殼！

「每一個寶寶都是獨特的個體。好好享受當角落生物吧。」

第五章：綿の衣！Uniqlo保溫術。

「不是大戶人家的大家，穿起平價uniqlo也可以暖暖的。」

第六章：好味い！奶水味道調整術。

「喂哺母乳不介口，人奶自然味道好！」

第七章：夠了！停口吧！

「四餐奶水量已足，寶寶纖體有妙法。」

第八章：整治惡靈有妙法？謹記 630+15！

「寶寶起床是媽媽惡夢！不用怕，6:30放黑房，15分鐘哭泣放題，惡靈自然離嬰而去！」

第九章：母親是最偉大的 - the golden me time

「產後抑鬱 big no no! 每天 me time 14小時吧！」

第十章：林家賓maid林家差！

「不用怕，受薪の maid盡情差遺吧！」

最終章：我就是我！不要被母親二字標籤！

「不要不要被母親二字定義你！Delete the “mom” from your life! 再次成為 綺麗いの你！」

The book is directed by Alexhaha 🙂 and written by ILoveSeoJuHyun C

救救蝦乾大行動 之 做唔成KOL做乜好？

建議一：同蝦公出products

知大家追po追到口淡淡
比個小遊戲大家玩 - 《Where is Alex?》
找出2枚小蝦乾，1枚蝦公，及1位神秘角色！

送多個升級版比大家

新系列

By相期邈雲漢絲打

如果以蝦乾做主題拍一套片會叫咩？

我們這一蝦

故事講述以蝦師奶為首嘅蝦家日常生活軼事，
包括角仔嘅成長史、蝦師奶醉心研究烘焙、蝦老襯aka小熊貓番工偷食肉、爆seed奶奶haul日本口罩同年貨⋯
除咗一眾耳熟能詳嘅蝦家角式之外，
當然唔少得蝦師奶頭號假想敵：嫁入大戶人家嘅桑拿太太！

經常出現喺蝦世界嘅人物介紹
蝦乾

蝦乾嘅CV

定情嘅地方

咦 咪住先
蝦乾唔係HD grad㗎咩？

點會同Degree嘅小熊貓係同學？
屌 我蝦話係同學就係啦

14歲的傲映風

對蝦佳嘅期望

：專長：
：煮嘢食：

：時裝專家：

：Workout：

：設計：

：過目不忘：

：馴獸師：

：攝影師：

：關心政治：

：做司儀：

蝦佳/角仔/阿燦/小壞蛋/魔音/惡夢

名字來源
為免畀人話我哋蝦佢個仔
我哋總結一下蝦乾係點樣叫自己個仔

1.Connor/角仔

2.阿燦

By 天國的小納莎 絲打
屌佢真係好想大巴大巴煎死佢
邊有老母咁樣嫌棄自己個b架，
重特登扮個仔喊醜化個仔，食屎啦死蝦乾
似阿燦？你樣衰同又冇品又冇文化，
想似人一成都冇呀

3.小壞蛋

4.魔音
By 我與我兒 絲打
我蝦話：
熟睡就乖仔，喊就係魔音
另加西樣emoji

5.惡夢

By 爆力是威姐 絲打
點解KOL出POST係到做專家教人點照顧BB 然後講到錯哂反而唔需要負責任, 叫佢改話佢錯既人就係痴線仆街

由未出世怨個仔怨到出世, 怨無二人世界, 怨佢一醒就惡夢
(唔好以為講笑就得, 首先唔好笑, 第二你出得public post 你就要負責任)
個仔有濕疹成班叫佢戒口, 佢又係到撻醫生話揸類固醇無問題
訓到個仔個頭都平哂，都話醫生無問題
FANCL官網話到明餵人奶唔好食佢地減肥藥, 佢又死同人嘈話係可以問醫生無話唔可以食 (最後要FANCL 出聲話唔可以)
拍片屌個泵奶然後比人指佢用錯方法, 佢就賴係自己第一次用
拍緊片掛住估午餐肉同屌7佢老公唔扮估錯, 自己個仔喊都唔停機去望下
講到好信醫生, 然後有傷要套保護套又係到怨個套唔實際, 係到質疑

以上一切一切無人叫佢拍出嚟, 亦無人無中有, 係的確係佢既日常STORY YOUTUBE片拍比大家睇
分享又好, R SPONSOR 乜7目的都好,
做得呢行, 唔識唔緊要, 話有錯去試下聽囉
連登唔係真係無女人架 (之前個POST 有爸爸級媽媽級)
唔係叫蝦乾乜都聽人講, 而係叫佢試下其他媽媽覺得有用既方法
然後?拍片話你知你地錯架／我對個仔好好架 日抱夜抱架/醫生話乜乜乜
咁蝦乾你就咪7怨啦
佢點照顧小朋友我地真係未必知
蝦佳日日lin不離口我地都唔會知
但有班人建議方法, 你就當係hater螞蟻
咁介意人地屌佢既咪自己開一個private share比佢d朋友老公咪算9數囉

個鼻似邊個？

：專長：
：試尿片：

：瞓覺：

：呆：

蝦公/唔小嘅小熊貓/盲人公

專長
：打機：

：以AV手法拍片：

風化康（傲映風化康）

：專長：
：風化：

林夏maid（hello冇圖）

：專長：
：未知：

爆seed奶奶（神秘角色）

：專長：
：買海味：

狗屎老爺（神秘角色2）

：專長：
：強大牙力：

受盡百般凌辱而變成時裝痴線西之仙（凌辱仙/小仙辱）

：專長：
：被凌辱：

BE何遠東肥安

：專長：
：未知：

令蝦乾酸度急升嘅大户人家靚太sona

：專長：
：未知：

蝦式誨言

1.「始終我哋都唔係咩大户人家。」

2.「哈哈 好笑。」

3.「奶奶會否偷用？😂」

4.「幫我google一下」

5.「最緊要係唔好搞到媽媽產後抑鬱」

6.「人奶係無缺點㗎，除左令媽媽產後憂鬱之外」

7.「想想非洲很慘的兒童」

8.「既然係小數目，咁你俾$45,000我箍丫，多謝你先。」

9.「真的很惡 很惡」

例句示範
蝦：Sona的泳池表面上很大很漂亮
其實真相是......
#真的很臭 #很臭

By元朗有咩食絲打
成績發佈會 advent calendar篇

2020年有邊個brand出左advent calendar?

蝦乾2020年收到幾多個advent calendar?
答：一個，熱烈表揚勇士Clarins

蝦乾上年未賣老翻，未做虐兒界KOL個陣收到幾多個advent calendar?

Ig出post有3個，即係品牌特別比多筆錢Sponsor蝦乾
Story，即係Pr gift，記錄從缺

會唔會蝦乾今年收到唔敢Post咋？

唔會，因為蝦乾係KOL界林鄭，有禮物收佢無論如何都會post出黎以示未收皮，例如上圖收到Clarins pr gift，即使唔敢tag brand都要陰啲陰啲咁影出黎post story

抵制助養蝦乾蝦毛既brand

(見佢最近啲post tag呢啲brand）

蝦乾最愛LC煲 Le Creuset
Lady M
Adornmonde
Baby Dior
Stokke
Mamas & Papas
Blossom & Pear
Red Castle
Muji
Smart Cells Hong Kong 英國寶諾臍帶血庫
Ikris Jewellery
Tefal
Fancl
Pampers
Baby Swipe
Clarins
Hugsie
Dermacept_RX
Hair Receipe HK
an_autumn_night
Rankingdakhk 即食雞胸肉
Mzklifehk 石斛 凍齡茶
1010hopehk
jakewell
avene
shopmaholic / milkymumma 催乳曲奇
lifeinmotion
Olay
Pureplus

PR如果唔想幫啲brand倒米
唔好再送野比蝦乾/搵蝦乾蝦毛賣廣告

回顧回顧
如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (2)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (3)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (4)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (5)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (6)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (7)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (8)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (9)

因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(10)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(11)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(12)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(13)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(14)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(15)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(16)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(17)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(18)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(19)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(20)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(21)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(22)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(23)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(24)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(25)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(26)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(27)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(28)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(29)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(30)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(31)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(32)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(33)

如果你想討論屎盤、崠、南瓜珍，可以去返佢地嘅post或者返痴線西傾呀

留個林俊名

lm

又嚟示愛先
我愛你呀如風絲
辛苦你喇條金剛棒越嚟越長

事績愈來愈長~正呀

留名

搬埋過黎先！

你地話我個仔唔識笑呀啦

估下佢今次P咗幾耐？

蝦乾 如果你真係有mon post的話 希望你可以聽下我少少意見
關於bb濕疹 比個少少建議你，唔好再比類固醇佢搽啦，Keep住比啲益生菌佢食，會好好多

我都作為一個媽媽，都唔希望有蝦佳咁辛苦，記得多啲幫佢補濕，希望你肯聽

好多連登仔都自視過高
少少嘢都逼人用佢個套 亂鳩屌人
最撚屎忽鬼係有咁多人覺得岩
唔好話個班人先係pr
咁撚文塞嘅人都有

碌撚死人留名

好煩呀 cctoy條友 雖然佢喺度吠都係幫緊我哋推po
我由po1已經係推文回覆㗎啦吹咩
唔likey? 開多幾廿萬個po冚過呢個po令到我哋上唔到熱門

唔鍾意連登嘅熱門機制就quit左佢啦

最後 黑警死全家

唔係要全部都時事
咁點解呢個po上熱門你又要攻擊呢到想多啲人知KOL亂咁教人育兒嘅絲打
你開post搵例子嘅時候有無睇清楚？
唔係一句話自己係post入面戴咗頭盔就得
你offend到好多呢到推post嘅巴絲
我地呢到講緊嘅都關乎public interest

之前月哦絲打留言用金盞花煲水好似都得

成班中二病

不過要小心 見過有啲BB對金盞花都敏感 可能會嚴重咗
希望醫生幫到角仔啦

揀男友真係唔好揀d中曬連登毒嘅男人 痴線起上嚟嚇死你

回番上個post個ccdog

你個死on9我本身都諗住唔出聲 見到呢個留言忍唔撚到 可能你唔撚知啦 其實呢到就有固定班底嘅 日日蒲頭嘅都有十幾廿個 keep住有追post間中傾幾句有過百個（多人like嘅 comment試過過200）而琴日係呢個post出現嘅絲打都係常客 對唔撚住囉 呢到太多絲打熱烈狙擊夏子婷日日都係熱門 網軍五毛呢到就冇啦 反虐兒反港豬藍絲夏子婷嘅痴線西呢到就有一大堆 釋隨尊便

最後一句 屌你老母擺我地個post上去公審 原因係呢個唔係抗爭post 惡撚過共狗 專制過共狗 你話focus係琴日呀嘛 你唔撚放啲琴日先開又即上熱門嘅post 走黎公審我地開左半年嘅post？你係咪生撚少左個腦？

Lm
呢兩日好忙 cctoy煩膠可唔可以唔好再阻住我追Po

明思出咗新片

屌條友都唔知係咪蝦乾嚟
又係搵到少少嘢係到認屎認屁
Jer鳩人唔放

講撚咗幾多次 我哋都緊張香港發生咩事
做咩姐 唔比人multi tasking啊

阿老婆睇左中環楊醫生啦

林俊明 夏子婷

呀屌你老母我就真係好撚嬲
嬲到唔記得要錫錫如風絲

我都試過，一開頭擺出一個乜都識既款，相處落原來又係眾人皆醉撚，仲要好八婆好多小動作，仲衰過佢地仇嗰啲女

上連登冇問題，不過有啲慣咗喺度做風紀、做冷氣軍師、做鍵盤戰士嗰啲真係咪搞，淨係享受喺度俾大家正評，覺得自己好有認受性，拎到好多認同感

人地expectation係24/7 mon撚住各大新聞平台淨係可以做一樣野 就係留意香港嘅時事唔可以講其他嘢
chur撚過E記sm吳生嘅expectation

講返東張西望啲嘢先 大約內容係幾句
佢臨尾講有個媽媽忽視個仔係咁喊 由佢喊無人理自然會收聲唔喊之類
最後叫人包容下

係咪專登潤鳩蝦乾掛住拍片唔理個仔

包容下個老母？

定包容個仔喊？

聽過我frd話佢連登ex癲到覺得我frd態度唔啱佢心水就要佢寫悔過書 仇女父權咩都集整

無聽清楚 似係講包容下個老母

撐你

條on9 cap埋你個名公審仲講咁多歪理嬲撚到我震呀

點解要批鬥我地啫

收皮啦 蝦仔個頭咁就一世 呢個時期需要嘅愛，認同感，attachment都冇 包容蝦乾？瓜左先會包容佢 屌啦星煩過閪咁 死唔斷氣仲要日日po過仔上嚟搏洗底同翻身 mon po蝦 我預左同你鬥長命

仲有正確既沖涼示範

正常上冇問題 我自己都日日上
係中曬毒嗰啲好恐怖 例如cctoy膠 女人有錢一定係做雞 fg 50k等等

Cctvb不嬲講嘢都on9

話咁快就開到34

咁癲
我嗰個係典型有咪不滿人前唔會講，事後就同班仔講我壞話，但對住我又好愛我咁，似足開平時post鬧女友/老婆嗰啲男人
真係好廢，我自己係有咩講咩

for real佢個仔點喊個頭起角到拮死人甚至湊死個仔都唔關我地全部人事
呢度所以人只係出於憐憫嘅心 一個初生嬰兒唔應該有咁對待 第三世界d bb都冇咁慘

東張一向on9

啱呀 包容下 好難包容個老母咁對自己個親生仔囉

入來做風記嗰位先生

不如你自己開多幾個po溝返均勻你理想既熱門比例好唔好？

可能唔想幫蝦乾賣廣告

好多位都諗到蝦乾
例如用手機拍片（我蝦會慢慢set相機even個仔喊到拆天都好）
例如沖涼
例如bb打乞嗤明思冇避開
例如坐月餐

點解佢仲未收皮

呢個po又上熱門，佢又嬲嬲豬㗎啦

100% cctoy 只可講香港政事 其他吹水娛樂潮流汽車一人一個你問我答唔俾上熱門

會唔會有人錄東張我哋可以睇返

呢個難道分100喎

tvb anywhere有冇得睇返 識人屋企有買

仲有係條片到多謝自己媽咪同奶奶既幫忙
我蝦「陪月係受薪有咩唔岩可以鬧」
莫講話多謝 唔該都唔會有一句

哈哈 由小熊貓你講出黎特別好笑

我係前KPMG經理林生林俊明呀 同E記吳生都算同行嘅大家都係FS

岩呀 我狙擊蝦乾唔代表我唔關心香港晇大搜捕同美國總統塵埃落定架喎
問題係無論邊件事我地咪又係縮係連登發表意見 cctoy風紀咁嬲做乜

不論待人處事 湊bb 夫妻相處
都係屌打蝦乾
尤其沖涼更見高下
收皮啦蝦乾摺埋啦

我地又上熱門
風紀係咪又嬲了

cctoy風紀你不如出返封email講吓自己對一眾user嘅protocol and expectation

屋企有一舊mytv suffer，上網送嘅，不過完全冇用過

好嬲好嬲要食黃店

咁第時個仔大個比人歧視性格有問題邊個包容佢？
做問題青年時又邊個包容佢？
就係想襯蝦佳仲細先湊返好 調整返個心態 唔好乜都social media行先
先係真正對蝦佳好

同埋見佢左手抱b右手剪片
我蝦：有媽媽手

追唔切喇

mingsze兩胎都係意外都未話自己係易孕體質
人地冇準備下21 22歳生羊羊都照顧得咁好
老婆你自己攝高枕頭諗下

邊一集

諗起某big4 manager封email

回應上個post講到點解碗野會為藍色
明明上網睇人地整係紫色

會唔會係P圖時為左P走角仔塊面上面濕疹既紅色
所以成幅圖既紅色都調低左
於是紫色褪左紅變藍色？

我平時整藍梅，紅菜頭，紅肉火龍果俾阿B 食
都未試過溝到哩隻柔順劑藍色出黎
名廚果然係名廚，又令我大開眼界

看著柔順劑般的藍色，鼻腔不期然傳來那清香的味道，多麽療癒的感官享受啊🙂

1291?

今日星期四係1291集 條link嗰度係日期應該要等聽日先有7號今日嗰集

真係諗起都覺得佳仔慘

From蝦佳絲
蝦佳真樣

上個po角仔"笑"個樣勁古怪
好熟口面，好似向邊套恐怖片定咩戲見過咁
真係好不安

如果林生虐兒事蹟可以好似吳生咁推上Facebook 就好

間屋要有幾屈質先要係大門口附近餵個仔食野

嘩真係咁嘅都幾慘 明明出世無p都見得下人

audit9 lives matter but haguy lives doesnt matter

佢埋尾嘅結語嚟 希望我無聽錯包容嗰部分多謝絲打幫手求證

係咪林夏maid加料咋

認同

喂喂喂，你地唔好詆毀我蝦仔呀
蝦仔精靈可愛，頭仔圓圓，眼仔碌碌
無證無據唔好老屈阿乾喎
因住蝦乾聽日就出片大巴大巴咁掌你地嘴呀
快D 啦乾乾，出片就可以澄清一切架啦

冇當阿仔係屋企人 食飯都要分開地方咪整污糟老婆嘅北歐廳同淘寶家俬

藍色都夠恐怖 仲要起泡

憂鬱到成個老人精咁蝦仔個頭直情係不合比例地大 大到可以再擺多副眼耳口鼻咁蝦乾呢個黑心人母好撚仆街 湊到個仔扁頭 個頭扁到成撚塊木板咁扮乜嘢有母愛照顧得好冇PR冇gift就自己心照咩事 早日摺埋social media好好湊蝦佳 俾應有嘅care，attachment，bonding俾你個仔你自己都識講自己童年唔幸福 但係你重覆咁不美滿嘅童年係個仔身上

Push

Hi mon po蝦

你得閒mon po不如同我地上個久違了的seminar 啦好嘛
教下大家點整呢碗時下最流行既灰藍色米糊

應該係因為蝦乾用藍帶級廚藝煮出黎
所以係藍色嘅
(Sor，廢Up)

痴線明思勁pro
條毛巾撻係膊頭
BB一上水即刻包到

一日四餐奶都算藍色糊仔好令人不安洗手液咁嘅色水蝦仔應該寧願捱人奶

奶粉得唔得呀 奶粉飽啲有營養啲老母d人奶有減肥藥有花茶

上面有位絲打講得好啱
P走濕疹嘅紅所以碗嘢紫變藍
唔係就蝦乾落得太少紅椰菜所以淺到藍
畢竟不是大戶人家紅椰菜落兩滴就夠🙂

奶粉貴呀 唔係大戶人家食唔起

你岩喎 推左啲post上熱門就係做左野喇咩
淨係喺到在意咩post上熱門

佢今日都係到mon kpop post d人點屌佢
覆左一句點知自己又get錯野柒左

[KPOP] K-pop 2021討論區(1）

#550 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

蝦乾點捨得俾176蚊扒同30蚊豬肉已經肉都赤二百幾蚊一罐好貴啊餵人奶最好 人奶是沒有缺點的如果唔係蝦仔仲細 一早已經追隨佢阿爸走上碳水化合物之路 冇肉食都有飽肚感

蝦乾癲到奶粉錢都慳
話時話無再見到隻垃圾蝦餵奶樽

見到蝦佳個樣
同蝦乾細個個表情一樣唔識笑
跟本個因由都係一樣 自己缺乏母愛但反而仲咁對自己個仔都唔知係仆街定可憐 唉

成個動作行雲流水 一野就搞掂
追左好耐po lm先

我又係睇到呢個位嘩嘩聲
點解可以啲位同手勢咁順
一野一包就包住bb 第二個係唔同啲好勁

攝影大師p圖可唔可以局部tone 色呀
點解要p到蝦毛食藍色糊仔

應該今日，等佢出先

我淨係留意到明思個仔可以食好多餐奶

佳仔：媽媽點解唔俾我食多幾餐奶？
蝦乾：我地唔係咩大戶人家，唔餓死就得啦

最慘係咩？
BB 試食新野係要連續食幾日，試下有無敏感
意味住蝦仔仲要食多幾日藍糊

證明明思真係落手落腳咁做 所以先咁熟手
而且細佬喊爸爸又會一齊睇下咩事

蝦乾兩公婆只會「隻既野又喊喇」

已經要p頭眼咀皮膚
唔想再局部p隻嘅嘢
浪費我嘅me time 🙂

認真問
其實會唔會隻碗（杯？）其實係紫色架
睇吓之後隻碗出鏡係咩色先

明思0030一餐半夜仲要餵多兩餐
日頭起碼4餐 加埋都7-8餐
完全想像唔到初生嬰兒24小時4餐係點生存
仲要走去教人
仲要有啲憨鳩讀者問佢點sleep training
憨撚鳩老母

因為睇連登先識mingsze
原來佢咁細個就生左兩個但都咁識湊

見羊羊咁愛錫細佬，一定係平時兩公婆比好多愛兩位小朋友，所以先會咁
如果背後唔愛細佬，羊羊唔會咁跟住愛惜；如果唔愛羊羊，佢都會唔開心/妒忌

其實我唔明蝦乾自己童年時期冇母愛點解仲要重覆條舊路係蝦仔身上身邊童年唔太好嘅人一係加倍對小朋友好 希望小朋友有齊自己冇嘅嘢 一係就唔想生 蝦乾係大反其道而行湊到個仔又乾又瘦又扁頭 個仔同佢小學相一樣陰鬱又唔笑童年時期冇母愛係咪代表佢連愛人嘅能力都冇埋？

見佢話平時半夜係要醒4-5次tim，人地都未怨，仲話初生先最易湊

真係唔生好過

我都係咁諗
正正因為自己冇 所以想建立自己家庭 都希望自己小朋友有家庭温暖 快樂成長
佢係完全顛覆我思維

羊爸凌晨入房一齊換片嘅動作都好純熟
睇得出兩公婆都好有心機湊

點解蝦佳個頭左邊會成條直線嘅？

其實初生冇乜野真係好好照顧 食痾訓
又點抱都得
開始大識爬識行先level up 牛咁眼睇佢

佢個仔真係好撚樣衰
未見過咁柒既bb

初生都比蝦乾嫌棄到咁，到佳仔識行識走仲唔比人禁錮，做乜乜冷靜training

見羊羊細佬控真係好安心 教得好
同埋全家都好幸福 細佬仔有三個屋企人鍚到燶

睇得出佢地教得羊羊好好 就算明思入院待產都會同羊羊facetime安撫佢
平時一家三口之間又有良好互動 睇羊羊之前幾期待細佬出世就知呢一家人好有愛

日日都喺冷靜區

明思啲片真係好好睇

LM

幾日無所謂啦
大個咗日日食方包架喇

蝦乾一心想生個仔出嚟做招財貓，點知自己衰搞到到無飯開，仲間接捧紅左明思，一定激到生蝦咁跳

蝦膠食4餐？🥶

個頭型好似食咗大頭奶粉咁

許願池: 想睇角仔後尾枕
mon po蝦快d更新下角仔側面，睇下有冇嚴重到

呢張見到角仔兩邊都係直

蝦乾影撚完第二張嗰陣一定on99咁笑住問角仔： 係咪好開針呀

其實佢咁比米糊
之前又講會補餐奶
唔知佢拍夜晚臨訓再補餐奶
定成日補得一餐奶
蝦毛會唔會唔夠蛋白質
係咪要步上佢地重澱粉撈菜少蛋白之路

睇咗了，最尾嗰度，係講緊呢單 話啲鄰居包容

唔生蝦佳點轉型做親子KOL呀
細路仔天生天養，食咩著咩是但唔死就得啦
最緊要自己開心🙂

以前角仔個樣得意好多呀

其實蝦乾po都算少cctoy入嚟踩場
隔離痴線西 老泥m個啲 每隔五六個po就有連登風紀衝入嚟吠
來來去去都係loop個三幅屁
咩人地啲野關你咩事
(但佢地又會入唔關佢地事嘅連登po發表偉倫)
咩講野洗唔洗咁難聽因住有報應
(但又會咒人死全家 仲難聽過痴線西講野)
呢班on9仔除左m底好想俾人鬧之外
我都諗唔到佢地衝入嚟吠嘅原因係咩

同埋連仔已經講過好多次
熱門係會包含唔同台嘅po
cctoy可以上熱門嘅數量係有限制
無論有冇五毛都好 都唔會成個熱門都係cctoy post
唔識就去站務台追下連仔啲po啦
亂鳩屈毛同周圍吠只會令人覺得cctoy係成班on9仔

蝦乾好似無po過佢個仔爬爬嘅相，呢d唔係媽媽必po經典相咩

睇咗 係4個月既bb
亦有人唔建議呢個方法 唔知對父母最後有冇實行啦

要注意既係 蝦仔係兩個月已經完成黑房訓練

佢唔會 佢只會影相即刻dup低頭P相

P到媽媽手

再一證明
CCTVB=垃圾

我都想講，佢個仔7個月都黎緊
可能haigone睇完呢度，第二日要捉角仔扮爬，
睇死佢都唔會出片

係喎 我估過兩日就有
佢宜家隔日出story幫手推po

有冇人覺得蝦仔第一張望落好似有地中海貧血/癌症嘅小朋友
點解可以塊面一啲肉都冇
其實蝦乾真係好仆街，佢想翻身到癲左
如果俾着我湊到個仔咁，我真係唔會日日po佢出嚟然後睇住大家點樣批評自己個仔
雖然主要都係屌蝦乾，但日日俾人話個仔個頭起角，比例唔啱，雙目無神好好受？
做阿媽點解可以咁唔保護自己小朋友
佢仲要係有咁多人follow嘅KOL

岩岩仲諗蝦仔好似得意左咁多咁又好似呢個樣先似番見開既佳仔

點解用杯食飯
成個刷牙杯加枝牙刷咁

本身佢唔po bb 相都算
一po仲要連bb相都p 真係好想佢收皮
其實佢係咪做kol 做到short 左上曬腦
要訓練埋個仔上鏡

第二張相我研究咗好耐
究竟點解可以笑得咁猙獰

然後我老公就話
咪係嗰啲想喊又未去到爆喊嘅樣囉

而嗰兜紅椰菜糊仔我唔評論住
因為加固一開始通常都係啲咁嘅一pat嘢
係顏色精彩咗少少，唔知佢係tune咗色定撈咗咩牌子嘅糊仔喇

我都冇做過，太殘忍 真係唔捨得
不過BB好錫媽媽，滿月就自己戒咗夜奶，其他時間都係feed on demand

由一出世就被迫節食既bb
連基本營養都吸收唔夠 好難生多d肉上塊面
所以角仔先至咁大個都未坐得好好 跌低又冇乜反應 更加唔會有佢學爬既相/片

識爬既bb會阻住媽媽me time🙂

我好少睇香港呢類型片
估唔到佢咁細個
老公又mk 樣
反而咁有心機湊

陪月教法

仲係冇乜頭髮

可能陣間會p頭髮

好痴線

Lm
估唔到條傻9 cctoy mon post
咁多謝佢又幫手推po

Mingsze 好似兩胎都冇請陪月
蝦乾聲稱請左兩個月陪月，但就連用咪毛巾沖涼都唔識

Mingsze真心幾耐 好中意佢

真係冇對比冇傷害
仲要feel到佢對bb勁有愛
仲話唔捨得佢大得太快
就算而家攰都心甘命抵
佢冇me time之餘
仲要拍片剪片
我真心希望佢可以多啲多啲廣告
佢值得擁有

下一秒似喊多過笑

佢唔敢入新po了
俾成班絲打收佢皮，唔知個小弟弟中學畢業未

明思出左片，我地都好忙要整理下比mon po臭蝦知佢衰咩
cctoy死撚開啦

我都想講！！！！為咗去紅所以p到角仔塊面白色但係碗baby food由紫色變咗藍色cls

追唔切post

絲打你好心提醒 蝦乾都派負皮比你

屌呀！我真心覺得佢有D似飲左毒奶粉個班大頭BB
個樣好似低能咁
蝦乾餵人奶係咪有毒？

真心似係 好可悲 寧願P圖呃自己都唔寧願去解決濕疹嘅問題.....唉 皮膚嚟啲野一世 佳仔大過一定怨老母

心理學黎講，蝦乾呢D叫負面童年經驗，簡稱ACE,有11種類別。
而有海量研究證明呢D人所有方面都有唔同程度既問題
又會早D死多D健康問題，又會窮D之類，總之就咩都差D咁。
湊仔分分鐘勾起佢地童年陰影，會發泄係小朋友身上。

本書同陪月無教沖涼要攞毛巾
淨係教佢上水要fing 下個b

嘗試幫蝦毛平反 我諗佢額頭同面唔係55分
似係m字額姐
咁計既話其實佢上中下庭算係正常比例

前世做錯咩事先有個咁嘅呀媽

以佢個咁嘅性格預咗啦但而家只希望佢口硬心軟 係背後聽下人意見

咁都好啲

無嘢 我聽得唔清楚對唔住各位大佬

我發現以前喺香港好多無料嘅人都可以紅不但止
性格仲要世界級咁閪

忍唔住要留言
蝦乾用咁多時間mon post不如花多d時間陪下個仔
未做人呀媽但工作接觸開小朋友
比你咁搞法角仔真係又冇安全感又冇營養
第時唔好話個仔有咩問題 係你一手做成
冇張相感覺到角仔係真心開心
影得出黎應該已經係最好 諗唔到最差係會點
幾時收皮專心湊仔？
小朋友既成長真係好受家庭影響！！

呢度好多未做人呀媽嘅絲打但至少會擔心蝦佳鄧蝦佳可憐 係啲蝦粉先話人未做人老母無資格批判人

最後嗰句真係on99 logic 係咪要未做球星唔可以講波

屌我都有朋友試過
⼀日到黑屌佢崇洋，話你地d港女一見到洋腸就濕架啦

懷疑cctoy痴線佬入咗嚟腐皮

用電話影住個電視得唔得

係咪IT?

門口岀入口，仲要好多細菌，d鞋啊衫啊全部係個到

係咪唔比推post？
Cctoy果然獨裁過共產黨
上熱門都要佢地批准

同埋sona
無啦啦酸人大戶人家
搞到個個都睇下sona係咩人
先發現sona高質咁多

入呢個post之前冇睇過sona 啲片

本身凌辱仙同夏子婷 一開波仙都上左神枱
冇人識sona多得呢個post而家反轉sona反超前
蝦乾真係好易帶紅身邊嘅人自己就一路霉落去

冇錯嘅你呢個講法
但佢個仔瞓到個頭扁哂 對高咗後腦位
視覺上就係變咗一半一半
呢個先更加認證到係佢老母問題

Sona未生已經有禮物收
好開心呀

點影爬爬呀
影正面要p頭p濕疹
影側面要p角頭
影後面要p頭p肥個人

Lm

係呀， 為左夏子婷
我專登去睇Sona
睇睇下重要follow埋

睇sona 覺得佢好有愛
佢真係好期待BB既來臨

呢個星期好忙 終於追到live
蝦乾真係加速師黎 隔日上水一次

博仲有妹豬信奉佢等佢可以翻到身
佢又無其他技能去keep返人氣
咪靠個仔囉

YouTube 從來唔缺新鮮人
轉唔到型就準備收皮
妹妹點會有興趣睇個阿嬸拍嘅片

唔係開咗口就叫做笑
佢對眼完全唔係笑緊
似係好驚，下一秒就會喊

同樣7個月大b個頭既五官比例

個頭圓真係分別差好遠

真係上網上到壞咗腦
啲人本身心智唔成熟先分唔清網上同現實

有冇佳仔頭髮關注組

專業示範沖涼方法一齊睇睇兩個BB有咩分別
嗱我唔係要比較兩個媽媽，明思已經湊第二個，無疑係會熟手好多，但BB嘅反應係無得呃喇掛
一個就滿咗月，照計唔會怕沖涼，另一個未滿月可能都會有少少驚水。但BB身體最誠實
1. 洗頭嚕

2. 沖涼洗身，邊個舒服啲？

3. 要洗背脊，點洗好？

屌睇完更覺得角仔沖涼係受刑咁，原來仲要俾老母話不合作點解要一個月大嘅人仔去配合你？

好似係第一次有明思屋企人參與拍片(?) 覺得佢哋真係好溫馨，聽聲都覺得明思爸爸有孫萬事足咁

蝦仔個頭瞓扁左向橫發展
斬左2邊就順眼返
定蝦乾太想頭圓 p勁左

第三張角仔cap得好好笑好似比人打咁

其實佢唔出片算唔算「聽咗呢度啲絲打話，玩少啲 social media」?

當然知道佢應該全面收皮，全力湊仔

隨手cap㗎咋...

有對比之下，蝦乾啲片嘅色調真係白到靈堂咁
明思嘅正常好多

明思幫bb洗頭有用毛巾包住個身先
但蝦仔要除到光脫脫...
就算天氣唔凍都唔係要除晒嘛
我咁大個人都唔會除晒衫先搞呢搞路再落水沖涼啦 凍嫁嘛

我重複睇呢part幾次 好勁

睇明思真係學到野
尤其幫bb抹身果度 乾淨俐落 我忍唔住replay
睇蝦乾？ 當個仔係棵菜咁 洗完fing水

睇到明思話唔捨得小朋友大得咁快個到睇到眼濕濕

明思BB個樣好似好嘆咁

連個盆都大大力恥笑緊裝備撚蝦乾

留名
角仔真係投錯胎 跟個咁既呀媽真係好擔心佢大個仔之後會自殺

算唔算証明沖涼盆其實唔需要咁講究？手勢係重點？
蝦乾姐用嗰個仲唔方便過普通盆
一反身蝦乾個頭就會掂到個盆
卡住個bb但佢又可以郁
(利申無經驗，純粹睇咗兩種覺得普通好似方便啲)

呢張幾可愛
其實佢本身唔差

唔係聽咗係冇得揀
一po stories即刻追擊 佢想繼續俾人追擊咪繼續po

無常識又唔肯虛心聽人講，淨係識做裝備撚俾咩盆佢都無用

塊面豬登肥翻啲肉多翻啲個頭唔好咁扁其實蝦仔可以好精靈可愛

唉最主要係啲眼神同表情呢...一係生無可戀，一係就驚恐

佢買嗰個盤條片蝦乾自己都解釋咗係畀BB坐係到沖涼
佢個仔個陣得兩個月根本就未坐到
背脊唔夠力夾硬要個仔坐係到沖涼唔止係唔方便
仲係戇鳩冇諗過個仔

係擔心d學校旅行、興趣班、海外exchange 乜乜乜個d蝦乾都耍手擰頭，唔俾錢佢報，咁樣角仔會好慘

每次見到第二張都覺得蝦乾就快叉頸叉到個仔窒息

蝦乾細個都係咁長大，但係風光果時仲好境過蝦公
咁可能引證到蝦乾覺得無需要

本身蝦乾個盆真係預BB坐係到用
只不過佢個B未識坐 挨住都坐唔直到
要叉頸去扶個B

但我都覺得明思個個盆快靚正
個空間又大 最緊要方便
蝦乾顧住個B都可以撞到個頭

唔窒息都驚佢整親個仔條頸骨角仔嗰時仲軟林林，條頸唔夠力個頭擺吓擺吓咁，佢一嘢叉落去，又要轉佢個身洗背，真係隨時頸骨都整斷仲要死撐，插一段嘢話大家唔駛緊張

佢一開頭話個女人叫蝦乾果度好gag

其實一出世好好地 已經係似佢老公 可惜越湊越衰

唔係掂到
係佢隊左蝦佳個頭頂撞左落個盆度

阿叔正

成10k views可能佢自己都估唔到

34 lm

因為仲要顧住拍片，你想拍片重要啲

佢應該係睇唔過眼9 up下
點知咁多人睇

佢忍都唔笑又真係好嘢喎

而且拍片重要啲*

我本來都想話

點解唔幫蝦佳包一包個身先去洗頭
雖然嗰陣天氣唔凍 未必凍親BB
但唔講話驚唔驚凍親既問題
就私隱問題 我都覺得全祼都唔好⋯⋯

萬一蝦佳大左之後 見到條片
發現自己細細個沖涼被錄片仲要被公開
被啲陌生人望過全相
會唔會難受

手勢錯道具錯
仲要角仔咁細個就撞到個頭
隔住個mon都覺得角仔辛苦

蝦乾如果在意角仔的感受就唔會虐兒

第一次係呢個post 留言，謝謝分享好片！ 呢個開頭笑到我gag gag 聲先真

隻嘢起身就是我老婆的惡夢

明思段片好有愛呀
覺得個BB有好多人錫
媽媽爸爸家姐婆婆嫲嫲

仲有公公爺爺

惡魔

係呀，我知都會，但段片無講，我就唔提啦
淨間夏子婷話我地針對佢

見到家姐錫錫，媽媽又錫錫
真係好sweet
Feel到全家都好開心個新生命來臨

多謝夏子婷介紹咁多KOL俾我識
又sona 又明思

話時話明思段片無得留comment?

由佢地放遮入主人房黎睇 佢地間屋啲野應該四圍擺四圍都係菌
咁既話係邊到食野似乎都一樣

Youtube啲條例block左留言
要留言就入去youtube channel 去返社群嗰邊

我第一次睇明思既片
發現佢就算後生都好叻湊小朋友
好錫佢咁
真係好有愛

其實真係有無愛心同心機學嘅問題
明思為咗要幫個仔沖涼，情願麻煩啲要煲熟水，就算佢有四大長老幫手，可以老奉叫老人家幫忙（而呢幾個老人家特別係婆婆嫲嫲，一定爭住去沖），但佢都堅持自己落手落腳
睇就睇得出佢唔係為咗拍片，真係熟手
蝦乾如果係佢講到咁愛個仔，就自然會搵方法做好佢啦

我諗住仔都唔會有細佬妹 公公婆婆又冇 老竇老母又虐兒 真係注定冇乜人錫

可惜呀仔幫唔到媽媽賺錢 唔係一定好愛佢

佢好認真咁講有個女KOL叫蝦乾

唉 睇完明思條片 再睇多次蝦仔沖涼條片 真係好心up
喊咁耐都冇人理 on9老母老豆仲係到研究相機同電子磅
同埋蝦乾把聲真係好撚黑人憎
唔明點解以前有人會鍾意佢
聽聲都知閪女人

Meanwhile sona個bb琴棋書畫樣樣皆精
不過我諗到蝦乾會包裝到話唔想佳仔受填鴨式教育呀 好似北歐個d咁 玩耍中學習 唔想逼佢學咁多野
（現實係得佢同盲公兩個玩broad game)

總之最後佳仔會去到咩幼稚園

蝦乾咁湊法
佳仔有命去到幼稚園再講

比蝦乾式英文影響左

第一個月

第二個月已經扁哂

想問Sona個channel係咩？
BB都咁快樣樣皆精咁勁

陰公連沖涼都要坐喺度

我都係未睇呢個po前唔識sona

之後呀

其實佢真係算好樣，幾得意，俾老母搞到咁

阿叔應該有睇開痴線西
連Sue Chang佢都識狙擊

無經驗 想問第二個月bb就夠力自己坐?

讚你個仔都要俾你負評，到底有幾憎你個仔骨肉相連架你地

啱啱睇完明思條坐月片
真係屌打蝦乾
尤其係餵奶個度
睇過咁多媽媽blogger都係偏向feed on demand
有乜理由角仔一日得四餐
仲有角仔最新近照
好明顯瞓到個頭扁曬所以正面睇個頭大到唔啱比例

出世仲好似多頭髮過而家

記得戴套喇 小 熊 貓

而家要開十級美肌遮濕疹
整走埋啲頭髮

佳仔食緊咩
望落杯既食物係藍色
唔似因為個杯隻色喎

希望係天然色素藍莓個d

唔夠 所以蝦乾咁對個仔係戇鳩

聲稱係紅椰菜加米糊變成咁嘅色
但係有絲打搵過兩樣嘢加埋都唔係藍色 唔知佢用咗啲咩filter搞成咁

蝦乾性格成日要show自己見解獨特
睇佢講結婚咩金飾, 大妗姐d態度
連湊仔都要做到唔係人地點湊佢就點湊
結果......就搞到蝦角咁

唔知老婆幾時先學識天外有天唔會再咁自大呢

佢話係紫椰菜
但紫椰菜應該係紫色

其實我有諗過係咪蝶豆花黎

唔係做人老母都好擔心佳仔

覺得剔個3個蝦乾都會做
佳仔

佢d煮食技巧可以放上dayday explode

小朋友唔食得蝶豆花

希望係我諗錯
蝦乾你睇清楚呀

佢答左紅椰菜

佢話係紫椰菜 應該同左d鹼性既野食一齊煮
鹼性會令紫椰菜變藍色 同蝶豆花一樣原理
遇酸變紅 鹼變藍

咁都好啲
但個杯野望到都唔開胃…

應該要放上地獄料理post

米糊係鹼性？

嘩痴線我而家先睇返條片
一開始沖涼不停喊兩公婆都唔理
然後叉頸果度，正常都應該托背脊啦
個盤俾新生兒用應該唔適合（就算托住後面都會左右fing)
兩個月果時明顯眼神呆滯左
睇表情真係好似被壓抑唔敢笑同喊咁
然後拎起個bb fing乾水係咪痴線
冇著衫又斯斯然唔怕凍親阿b

最後咩練習果度痴到唔敢睇
咁細個b要佢趴係度
焗親點算
我未生都覺得佢兩公婆咁冇腦咪鬼生啦
真心生仔要考牌

呢排事業型女性好忙
唔得閒追po
但見到蝦仔有加固食物已經好感恩

當佢水果咁fing，真心crazy

一扁頭個樣就唔得意了，真係咁大影響

對比蝦乾 淨係識埋怨個仔仲係咁細個 究竟幾時先大個

係表情都呆晒
似笑非笑咁
應該真係有啲心理問題了

開頭我睇你地講覺得誇張
後尾越睇越唔對路
希望個bb唔好咁就一世

我見人地煮粥又唔會變藍色
所以唔知佢加左啲咩一齊煮

WFH 左半日post 都爆埋要努力追post
Thanks 如風絲

：小壞蛋的頭凹凸的
害我美圖都美得媽媽手了🙂
其餘時間還要忙着向螞蟻窩噴殺蟲水

#所有時間都奉獻給我兒
#媽媽手始終都避不了
#還沒產後抑鬱亦該慶幸吧

啲碗洗完唔沖淨啲泡咁

哦咁就完美解釋個邏輯
幫緊蝦佳俾負評啲攻擊佢老母嘅人
就係照顧緊個仔嘅一個task
所以成日鄉住個仔喺凳無咩點抱都有媽媽手
係咪咁呀臭蝦

我琴晚睇完明思再認真睇多次條沖涼片
蝦乾仆街 蝦公一樣咁仆街
練完頸之後角仔仲有扭計嗰陣
蝦公抱住角仔大概講咗句：冷靜完未同埋抱你就唔喊喇
啲語氣我唔識形容，點解要覺得一個初生bb要識得冷？同埋bb扭自己爸爸媽媽抱有咩問題
睇返明思個仔同羊羊有小小動靜佢都好溫柔回應

唔想生真係可以唔生㗎
生咗又唔錫佢 真心覺得角仔好慘

藍色有泡嘅

見羊羊對弟弟都好有愛
就知佢出生到而家喺媽媽身上學到點去表達同付出愛俾家人
見佢會陪住明思換片嗰啲又嘗試幫手掃風
明思好識教 睇到好感人

唔好意思啊新人報道，想問吓沖涼條片個Title係咩我搵唔到

傳送門

仲有一開始係咁喊
後尾阿媽一抱就唔喊，佢都應該要明其實BB想你抱啦
咁細個成日講咩冷唔冷靜cls
教狗都唔會咁冷算啦
根本當個bb係公仔咁任佢地舞
睇得出兩公婆都唔多錫個bb，唔明做乜要生

明思由生之前到抱bb沖涼全部勁有愛
完全兩回事黎

第一頁有link
Bilibili果條
YouTube下左架

感謝

好耐冇追post
留個名先 蝦乾到2021依然毫無悔改

先前好似有絲打喺度post過叫佢買 好撚聽話

買個得自己覺得似自己個仔既環保袋
都唔買多件玩具衫仔畀個仔 好可悲

仲似咩 人哋Charlie Brown 個頭好圓架

邊個話生左一定要錫個仔🙂

為咗一個似個仔嘅卡通，好委屈呀
最衰都係查理布朗似蝦佳同日本雜誌
搞到人地唔啱風格都要買

佢生羊羊時都好細個 估唔到教得咁好
利申: 睇呢個post先識明思

真係好煩
各花各入眼姐
根本好多佢地自己自卑，歧視左自己先
就算個女仔冇話鐘意洋腸都酸左先
最鐘意一碌9打一船人，generalize 唔同種族
個個種族都有好人壞人靚仔靚女柒頭肥西啦

有人鐘意其他選擇
只係個人口味同可能真係性格夾
唔同港男一齊唔代表香港男仔唔好呀
亦唔代表所有女仔都鐘意洋腸

俾少少自信，大方啲，欣賞自己既價值
一開波已經咁小家真係好趕客囉
有時真係心態改變一切

同埋佢地成班夠一個二個捧到台妹日本妹上天
其實都係佢地個人口味
又唔見有絲打好似佢地咁成日怨婦mode

呢條女癲㗎喎

個頭形唔似，
但個神情十足十咁呆滯

其實正確方法係要包㗎要保暖
不過你見佢兩公婆玩咁耐就知佢哋根本唔在意個仔會唔會冷親

睇黎屋已搬

既然係小數目，咁你比錢我買玩具比我仔丫，多謝你先！

係度整色整水扮聽人講 又唔見佢對個仔好啲

Bk媽都鐘意明思

睇呢個post發現做人媽媽，年紀唔係重點
好似蝦乾蝦公都30歲人仲on99做埋d柒野，唔識湊仔
仲有老泥mmm又係搵個女嚟賣廣告，但個女發展遲緩淨係識跳開心舞，平時餵豬咁餵佢
所以年紀細生小朋友都冇話一定教得唔好
反而睇父母性格，有冇心機教
同埋預左要犧牲好多野（自由、仲有時間）
所以心態上未ready千祈唔好生

佢自稱有N4
但聽唔明人地叫No. 仲要寫得出綺麗い
講到會睇咁 佢唔係會覺得自己會睇得明呀嘛

笑死 又有新金句

咁你都知

多謝蝦乾
我認識咗sona and mingsze
尋晚睇mingsze幫bb沖涼好治癒，咁先正常㗎嘛

呢句嘢真係好閪 發窮惡

佢屋企梳化好似唔係咁既色

無gel甲喇？

2d黎講個頭型係幾似ge

劣key

藍絲口吻

屌

佢成日都講：「好開心呀？識笑喎！哈哈」

Cls大把人買日本雜誌為贈品㗎啦咁都好拎嚟講

豆豉眼

佳仔兩邊個角都係飛出嚟

就快6點大家認為有無片出？
職業女性表示6點一定未撚收到工

亂到
又要扮日本人妻個style
又唔識收納

個袋俾盡咪千零蚊
堂堂林經理都要狠狠地買下

好AV feel
咁啱又係蝦公揸機

既然係小數目，咁你比錢我買番十個八個丫，多謝你先！

北歐風=淘寶

好粗條腿

只要在淘寶搜尋北歐風 就可以為家營造到靈堂北歐風了

但都無起角

千幾蚊fredperry 就貴 佢啲chole puzzle 就唔貴自私到
講真外國遇到心頭好一啲都唔貴
去旅行見到中意既唔使諗買左先係基本

屌餅印

已經唔記得咗佢本身係星期五有片

咪就係啲錢買哂你啲celine Chloe 所以林生自己買袋都要諗囉

點解佢成日都打開對腳比人睇

買就買啦狠狠地買
搞到我想像成佢狠狠將d錢dum俾收銀

佢自己個仔都冇用過心心emoji

初生大約每兩個鐘就要餵一次奶，所以半夜基本係無乜得點訓。

係之後慢慢長大，相隔可以耐d 4個鐘左右
再慢慢tune 到戒夜奶訓天光

另外，佢竟然叫自己個仔「隻野又喊」？

又消費charlie brown
佢個仔劣化到咁邊忽似charlie brown？
明明最似陳同佳 佳佳

真係買左 ?
咁佢真係可以拎個袋時間仲多個抱個仔

係，依家成個臭西老母咁

真係好似痴線婆
無人再話你個仔似查理呀
似陳同佳呀
去京士柏安全屋搵仔啦屌

真係好撚西

角仔仲著緊夏裝
老母寧願駛錢走去買個濕鳩環保袋

係我記得獲得負皮幾個
負皮你又買？

耐到唔記得左
好想睇佢拍啲”你懂育兒嗎？” “當媽後才懂的十件事”
“ftm一天湊仔的生活”

用環保袋笠住佳仔
#不浪費 #提高延續性

隻”既野”

真係好寒酸
著住對mcqueen 但千零蚊個袋都要狠狠地買
你自己大花筒就得

Charlie Brown/Snoopy fans希望蝦乾你收皮唔好再消費Charlie Brown，明明Charlie個人設係比較唔好彩但好善良嘅，你擺明冇了解過Charlie係一個咩人就去咁話你個仔係佢，你個仔如果真係似佢嘅話都幾撚慘
同埋蝦乾你真係搞到Charlie Brown cheap咗，好似之前絲打話見到蝦乾買chloe就唔想跟機同理

真係愈睇愈似牙佳

沒有陪月的第2,3,4,5...個月

明思N1都好謙虛
蝦乾真係

所以根本就係兩舊屎，只係蝦乾講晒自己d劣行出黎。如果蝦公都係kol，佢係另一個虐兒kol

20000yen都要狠，好心蝦乾就送比佢啦
(咁Fred Perry 喺英國又真係唔係咩高檔嘢係小貴)
佢啲chole 袋/mq 鞋都唔止呢個價啦

點解條友會覺得淘寶可以幫到佢扮貴婦

想r Charlie Brown sponsor掛？

仲有LC，搞到我一見到Lc就諗起蝦乾

過幾日即刻加番心心emoji

垃圾崗咁

真，而家飲水嗰陣望住之前line同LC喺7仔聯承換嘅水杯就會諗起佢腳趾我控制唔到我個聯想力

蝦乾用過既牌子硬係覺得比佢搞cheap哂

唉，真係好心酸

佢不如送角仔俾人去領養好過

啲書擺到咁高
睇死佢都唔會成日睇㗎啦

佢影相唔前後腳企係咪會死？

30蚊豬展又狠狠地落

呢句好正，萬能key

喺街睇到笑左出黎
好彩有口罩

落地獄都講句，個頭型好似異形

就好似salvatore ferragamo鞋諗起林奠
vca頸鏈諗起陳姑娘

咁都好意思拍出黎俾人睇
有時都唔明佢諗乜
明知要拍片，拍之前就執一執啦

佳囝個樣好似受刑咁

又有新金句

睇左個封面咪即係睇左囉

對第5級或以上中高管員工的2021年度固定薪酬，只提及交由主管「酌情調整」，意思除了要挽留人才或個別極超卓表現等而有調整外，其他未必預期有得加。

乜撚嘢日雜，牛雜我就聽過

明思有條片係佢帶羊羊去日本旅行
然後佢哋寄宿喺一對夫婦屋企
明思仲可以用日文同人哋勁流暢咁溝通
羊羊咁細個就可以有呢啲生活體驗
好葡萄

屌！中學生都好過佢

仲要又磅重又撚一大輪
bb保暖係最基本要做
佢上水仲要fing 大佬即刻用毛巾包實印乾搽cream著衫啦
搞到蝦毛飢寒交迫 cls

真係痴撚線 有冇咁懶呀？
乜都 short term 咁尻up
第日會唔會講一句嘢淨係講頭尾兩個字
好似速成咁
今天天氣好唔好？ => 今好？
哈哈好笑 => 哈笑
我不喜歡那個扣 => 我扣

人哋個頭圓好多
不過個呆樣真係似嘅 dklm湊到個仔目無表情

正常bb個頭正面睇落冇咁大
係蝦仔正面睇咁鬼巨型
因為佢訓扁到本來向左向右既都向咗前
痴撚線

又係白色短褲

難得有點小貴即係好彩佢唔係好貴? 咁的使咩狠狠地買下來??? logic error 404

根本bb 餵人奶就係要feed on demand
一黎bb個胃好細 到一個月先有普通細雞蛋咁大 要少食多餐
二黎 人奶成份最好簡單 好快可以消化晒
所以點解人奶會餵密啲
三黎初生bb冇咩脂肪之類比佢地做能量
真係靠食既野去比能量佢地
仲要有營養比佢發展肌肉同儲返啲儲備

蝦乾表示：最緊要唔好搞到媽媽有產後抑鬱

亂都算
明知要拍片點解都唔執吓佢
痴線

打側影唔得嘅咩

條腿好粗壯

笑撚咗

所以佢兩個真係天生一對

佢講野所好冇營養下
嗰時都27 28歲啦

狠狠地買袋(比盡fred perry咪2千幾3千)
狠狠地下料(30蚊豬肉4粒蜜棗)

育兒篇 都係怨個仔
唔配合媽媽工作/唔珍惜有人煮加固食物俾佢
又或者順手公審小熊貓

當媽後十件事 其中一樣一定會spin去網絡欺凌同埋俾人批評湊仔

FTM 湊仔 教人綁個仔係張椅道？蝦乾做最多好似係呢樣野

蝦乾做盲蝦公翻譯架

你啲袋每個都多個零添啦

佢自己沖完涼都唔會自己係到fing乾水啦
冇腦真係冇腦
話時話頭先開嚟睇返哂全條片
（之前飛住睇都頂唔順）
見到個仔最後喊到對人生冇希望個樣真係好撚慘
最戇鳩係佢兩公婆係明知個仔餓先喊都唔係餵奶係training
真心痴撚線
肯收皮未呀屌你老母夏子婷
越睇越撚嬲

粗到咁想做AV都冇人睇

咁到底佢企定邊邊未 藍定黃

未夠鐘緊係唔餵 一陣隻既野慣左喊就有奶食點算呀

收皮啦蝦乾
對外就話個仔大食 一日四餐就可以
點知原來係跟百歲醫師既4餐育兒plan
唔怪得角仔成日都喊又擺手入口 一定成日捱餓

笑死

話撚知佢自己沖完涼跑兩圈fing乾水
大佬 點解要教家長即刻用毛巾包住先
係減少heat loss
dklm成日話睇書睇書 佢睇左啲咩返黎
tummy time又做錯
呢個動作唔應該咁細個做
又話醫生話冇問題

應該平時好撚貴 依加小貴就要狠狠地買

準備受刊 好緊張 又唔敢動咁

樓主肯定同條友有私怨 CLS

明思呢條片好靚好青春

買俾自己嘅, 四千幾蚊對boots都捨得
但平時對蝦公蝦毛就咁姑寒

同埋佢用無數個感嘆號，語氣好浮誇

樓豬身份推測
可能係
小糖
蝦公個妹
以前子子啲同學
螞蟻

佢唔收皮 keep住拮個龜頭出黎柒唔緊要
個仔都係佢湊 第時自己承受番
但希望keep住上熱門 等佢乞食

多謝連登風紀幫手推post

你都入到黎 不如睇埋條金剛棒再講🙂

睇相完全唔覺有幾修腿蝦乾五五身著完對boot顯得對腳又粗又短

hello 蝦佳

我地係蝦乾口中嘅蟻民

銅芯衫

但係no50 同埋menu都唔識聽同睇

長boot襯大褸 軟體以為係黑色褲
究竟識唔識襯衫㗎 人地長sw係短褲短裙 露少少大脾

我仲以為得我一個覺得好粗

遠睇**
siri on99

追完post
覺得蝦乾夫婦柒到仆街

不過樓主呢個私怨撚
有成一半評論都over左
好多唔關照顧個bb事既野
我心諗你理得個對柒頭兩公婆丫

堂堂hsbc manager搵5/6萬一何月 買個千幾蚊袋都叫狠狠

返part time嘅大學生買都唔覺狠狠啦

又唔喊得 一喊就比人話阿燦

我心諗你理得個呢個一眾也絲打丫

中學生幫人私補都買到

你咪當係私怨撚嚟
條八婆嗌我螞蟻
btw你係蝦公定風化康？

點解要咁重點強調唔會腳臭

雨僑包得bb好實同好暖
D衫睇得出質料幾好

你都岩
冇咩事我出番去
唔參與各位絲打既混戰

同埋我冇興趣想知你個心諗乜

byebye
祝你開心快樂有緣再見

都唔係

路過唔億表係佢地

咩叫如果你還在猶豫的話，就給它買下去？
啲語病多到

你喺度講只會繼續幫我哋推po繼續上熱門㗎咋

我自爆先，我係螞蟻

最緊要你追完post覺得蝦乾柒到仆街就得了
唔係好care你覺得我地係咪私怨撚

另類推post

好撚過狗

因為佢平時隻腳好臭

hello 我係佢老公小熊貓匯豐經理林俊明呀

我理得你地推唔推post

純入黎鳩up

此地無銀三百兩
臭蝦對腳平時肯定好臭

你好呀，我係你老婆閪乾

咁我都多謝你幫我哋推po

絲打不如一齊傾幾句啦 一場黎到 呢到好鬼好玩架

老婆你幾時考慮收皮

我係未嫁HSBC林俊明既傲映風，子子

蝦公一定好鍾意食咸魚雞粒(三粒)炒飯

我巴打黎

呢度簡直係消磨時間勝地 每位都好好傾 唔捨得走

腳臭其實好正常
不過佢好鍾意emphasize呢類嘢

子子 你還有更新網上日記嗎？

巴打有冇女朋友 老婆呀 可以同佢分享下蝦乾啲事跡喎

真 幾忙都好臨訓前都要入黎傾幾句追番post

得閒嚟坐吓啦
其實我喺度學咗唔少濕疹同育兒related嘅知識㗎

子子 你識串daniel radcliffe emma watson rupert grint未？

男女都可以傾計
自我介紹返我 我小姓林 花名小熊貓 而家做緊hsbc經理rank5

佢有條片講
97後聽國歌會流眼淚
藍絲做7事會屌（日日屌華記正撚樣）
應該係乜9唔鍾意就屌果啲阿叔

你估佢唔想咩
隻腳夠長先得嫁

聞到味

男人老狗講八婆野容乜易嚇走晒d囡

我仲洗搵食既

香城大户人家

咁就着短褲啦 第一次見人襯長褸

如果你同個女仔講話蝦乾個仔好慘呀 我見猶憐
條女一定覺得你好有愛心

明明女人先係最八婆喎

即刻加晒分

如果有男人冇啦啦同我講蝦乾啲衰野 我一定會覺得正喎大把話題

佢講野d tone真係好誇張....

我反而好鍾意同男朋友講八婆嘢
我係咁update佢蝦乾news ga

同理心和抽水冇分男女

有幾次都見ferragamo有鞋幾靚
但每次都諗起林奠連試都唔想試

啱啱食飯先同佢講完 喂我俾你睇吓咩叫發窮惡

話說公司有個男同事日日都追po
好想同佢相認

大戶人家睇啲袋都幾靚最重要係佢有熊大錫想買袋都毫不手軟我蝦買完袋買餸就牙痛咁聲9粒蜆 4塊肥牛 30蚊豬展 176蚊扒最攞命係我見到佢愛牌celine自動聯想到蝦乾之前睇啱左個celine 諗諗下都係買唔落手

同男朋友講條八婆畀類固醇個bb搽
男朋友都話佢痴撚線
利申男朋友都有濕疹

唔關柒婆事 一路都覺得飛甩雞毛個brand好老
以前都覺得gucci lv都係好老 係呢幾年換咗人改咗好多先年輕化

真係有巴打追

我係佢個仔呀

可唔可以唔好咁肉酸呀蝦乾
蝦公做經理都五六萬一個月 再加1-1.5個月bonus
點會覺得買個袋千幾二千蚊係小貴
根本就唔會care 因為只係有限錢咋
有無諗過蝦公下屬見到你呢個po係笑9你架

你堆chloe celine rv係咪叫好撚貴呀? 咁你又買

可能著左白色個條係入面

着開淘寶鞋咪腳臭

而家靚咗
會配合個蝴蝶結同少女顏色

諗起蝦乾不斷loop佢嗰兩對rv

蝦乾買愛牌celine淨係捨得買假嘢

佢而家成日拎住個puzzle影相 loewe係咪都榮升愛牌

大户人家對rv婚鞋

喂呀 蝦乾似想出山搵食
係咁po ig ！

24小時內出左好多個story , 2021 睇黎佢想重新出發！

左上角
角仔瞓咗先有me time打邊爐

睇下點個朵臭到咁有PR揾佢先算有PR揾咪好似之前csia咁瘋狂留言 一日都唔夠就要del story我預備同臭蝦鬥長命

角仔又入黑房

又要買六粒五星級陳皮魚蛋
記得佢幾年前出夢幻火鍋片個陣我仲係妹豬會追佢啲片
睇到佢買六粒魚蛋真係呆L左
每人三粒 夠唔夠zip牙la

今次有幾粒魚蛋

9點鐘係黑房正常發揮啦

羅肥肥細過角仔
但無論身形定肢體發展望落都好過角仔
bb就係要精精靈靈㗎嘛

比你快過我添

可能蝦乾平時著淘寶cheap鞋會腳臭掛
同埋買真皮鞋唔係好正常咩，有乜好強調，佢應該真係著開cheap野

又邊做獄卒邊同老公調情
姨仔幾時出手幫佳仔脫獄

長期熱門

又黑又凍
諗到都覺得慘

見到都覺得舒服

大户人家好似今晚有新片講高跟鞋，唔知會拎幾多對rv出來呢 蝦乾愛牌

隻手仔捉住張被好得意

我讀咗幾次都r爆頭，唔通順

人地啲heels應該仲多過蝦乾全部鞋

銅芯衫？

二人夢幻火鍋出現了
Btw原條秋葵

平時都唔覺Sona靚
但呢張相幾靚

大戶人家d taste 真係好好
真係好高貴少婦

反而想知邊度你覺得係over咗？

咪係 睇下邊個PR夠膽做第一搵蝦乾

點解唔用餐枱

上埋東張西望？
今次真係「母憑子貴」

口感更佳

阿乾做開下人 下跪進餐口感更佳

真係慘
見其他KOL打邊爐都會有海鮮sponsor
你無呀? 蝦乾

邊個pr會咁蠢

蝦乾真心on9

就給它買下去 意思係比隻鞋買？？
它係死物refer對鞋？？
有請中文老師

頂……真on9唔係扮
6:30黑房開放

屌那星.......
又虐兒

I am ready
我收工就得閒推post

因為餐枱唔係淘寶 唔符合我老婆

話時話
其實我覺得為咗睇電視專登去電視機前用茶几食飯呢件事好冇家教
由細到大屋企都教我食飯就要喺飯枱

唔會死
但大家會睇到佢腳短

好得意，肥嘟嘟
又有得坐

咁快收負皮

好想同情佢但又好憎佢

唔講唔知佢係為咗睇電視而用茶几
好cheap好羞家呀 佢部電視冇轉盤轉過另一邊

好想請絲打還原佢對腳

可能覺得減肥恩物

又黑又凍入黑房兩公婆開開心心打碳水化合物邊爐個仔係黑房到肚餓到喊係咪人嚟？動物都有本能餵飽自己下一代林家兩公婆賤格到

Directed by Alex Ha

小壞蛋🙂
好意思要心心emoji?

我蝦呢幾日瘋狂出story同mon po恨翻身恨到癲唔負皮你就奇

飯枱坐得舒服其實你唔會想坐地下喺coffee table食飯 橋住隻腳一啲都唔舒服

就算無sponsor都會買下靚牛或者海鮮啦
邊有人就咁影個無料湯底

屋企教食飯唔準睇電視

諗都唔好諗呀 冇機會㗎啦

蝦乾張餐枱成日放滿雜物，兩條友成日喺茶几食飯

幫緊你幫緊你

搞到cheap哂

好似以前啲片佢講過 係因為佢便秘要屙屎
去親日本旅行都要去便利店買黎食住屙

既然你識串，你咪幫我串埋囉，多謝你先！

唔知一路mon po 一路打邊爐食住條秋葵係咩感覺

我不喜歡那個扣🙂

便秘食條香蕉啦 再唔係飲杯咖啡

子子真係串過馬撚

兩公婆就暖笠笠
愛自己多過愛bb

略嫌頭型未還原到啲角 試吓劣改先

怨憎憤怒想推哂呢度班絲打落山

改埋呢個頭型先

我係你最鍾意嘅(紙巾)肉丸湯呀

日日都要入嚟關心下蝦乾

屌
就算夏天
咁大個人平時沖涼都要即刻抹身著衫啦
游水上水都會覺得凍要包毛巾
中三physics 都教水係皮膚上會有cooling effect

憑咩覺得咁細人仔係可以沖完涼唔即刻包毛巾抹乾
赤裸裸俾你舞

真係智撚障唔係扮

屌佢唔好呀我依家已經佢搞到唔想拎個puzzle

粒墨先係畫龍點睛

6粒魚蛋出場未

全靠你當年點個一下 傳神到

等我仲諗點解要坐到咁近電視食飯原來係為咗睇電視

喺茶几食咪要跪喺度 好辛苦喎

竟然記得係我我應該第一個落地獄

就係無和牛所以唔敢影配料放上ig啦

見識少係咁
唔識咩先叫生活質素

驚人笑佢窮酸
乜都要門面野囉
自己著出街，要曬命既咪傾家蕩產
日日用既傢俬同食物就淘寶重碳水少肉塞飽肚就算

絲打 呢個改圖神似

佢應該係想扮台灣講法 但用得好柒

真 露少少大脾係重點！！

冇你邊有佳仔咁傳神嘅形容

見到你簡直流晒口水 垂涎三尺

咁樣屈住隻腳打成粒鐘邊爐
舒服咩
蝦乾真係顛覆人類思想

慘得你之後又要娶我
重要俾我訓練

小熊貓，返左娘家拎褸著未呀？

唔係大size唔似師奶袋唔怕啦 你唔係買咗大袋呀嘛

我都係

地獄已經留咗個位比氣炸鍋了

仲要食唔飽，飢寒交迫，叫天不應叫地不聞，咁細個可能已經懷疑人生，一個「慘」字已經唔夠形容蝦角個仆街老豆老母就識得暖笠笠打邊爐

個爐係凌辱仙送俾佢嘅新居禮物（2年前）
仙其實對佢幾好

咁都改到

似食完拎去倒
又話對美學激高要求嘅

娶左你返黎累到自己大名都上埋連登

咖啡通便??
日本唔係好多個啲蔬菜飲品嘅咩
嗰啲唔係仲通便咩?

湯底真係色都好唔討好

到而家都不離不棄，又留言為佢打氣

食d野咁乾唔滑腸 梗係便秘啦……
不過連呢d都share

原來用美圖獸獸P圖好好玩架
難怪阿乾張張相都要P過先出

係咪因為佢覺得自己冇問題

唔係大户人家嘅我只係買mini puzzle 大袋要比多幾千蚊的

cyn處理抄娜壇嘢真係好肉酸 不過佢對蝦乾真係好好 蝦乾出事佢依然默默支持蝦乾蝦乾啲post佢都有留言

咖啡有奶可能有d人lactose intolerant 就會肚痛想去廁所
我自己轉soy milk飲完咖啡都會想廁所
咖啡係滑腸 之前都有人開post話朝朝飲完咖啡就想去大

btw想通便好多方法 飲食唔均衡食下膳食纖維軟糖仔/益生菌軟糖仔 快靚正 千祈唔好幫襯酵素

打碳水化合物邊爐？ 我諗起今日有絲打post 過佢之前用飯包飯嘅壽司相，痴L線！睇到我O咗咀，好意思post出嚟唔會懷疑佢可能用米倒落去打邊爐

mini唔似 放心 loewe仲未夠資格做到老婆愛牌！

打邊爐太嘥時間，我個仔出世之後都冇打過
佢兩公婆真係痴線

+1 雖然大咗冇咁嚴
但慣咗唔會為咗睇電視離枱
佢仲要誇張到成嗰爐隊去電視前面

唔使買料洗碗其實好快 可能叫林夏maid去買六粒魚蛋 又冇海鮮唔使洗唔使解凍

林夏家出哂名冇肉食之前打邊爐得四片肥牛平時兩公婆食塊176蚊扒都要兩份分落多啲米啊面啊有助飽腹感

可能咁坐有啲臭腳味食得開心啲

屋企冇電飯煲
想食飯呀？
自己去蒸囉

Cls不是大戶人家連電飯煲都冇

打邊爐閒閒地食成粒幾鐘 坐茶几會頂住個肚好唔舒服
可能蝦乾幾粒魚蛋 4塊肥牛好快食完

身為中菜愛者竟然冇asian household必備嘅電飯煲
uncle siupanda doesnt approve ah

食石頭面包已經夠飽我蝦整面包成日fail積埋積埋啲失敗品面包夠蝦公食足一星期連蒸飯食都唔使

蝦乾對飯煲嘅印象淨係煲飯
其實而家好多多功能嘅電飯煲都有煲飯以外嘅用途
咪咁井底啦蝦乾

佢都痴根 打邊爐起碼食1個鐘以上，用茶几食即係要坐喺地下屈住隻腳1個鐘，hagone份人點解可以咁反智，佢係真戇鳩唔係扮

我記得佢之前嗰個超夢幻火鍋都係茶几食，唔講仲以為佢屋企細到冇飯枱用

其實佢有請工人點解都要將個仔pat埋一邊
叫工人湊下抱下都得啦

跟住大左認工人做阿媽都唔認佢

真係，
又要洗，又要一大壇野
重點係慢慢嘆

目測得一粒牛丸喺右上角浮緊，仲有少量蔬菜

佢啲咁嘅妹仔當然百無禁忌

佢仲開心啦
不過個maid其實唔知係咪真係存在

夢幻火鍋好似係飯枱食之前d cap 圖見佢企上櫈影

依家可能窮到連魚蛋都冇得食

仲影到d腳趾仔

咁又係，唔係大戶人家，哪有閒錢買肉

擔心蝦角嘅膳食情況，蛋白質對小朋友定大人都好重要，唔可以被取代，同埋，太高醣對身體健康都唔好，蝦乾真係唔識ga wor

買唔起星級姐，6粒普通魚蛋呀唔該。

中文老師都救唔返呢句
直接: 不要猶豫了 買吧

搞掂

你擔唔擔心遲下愛牌變左Hermes 你份糧點頂

我係咪冇機會出場

你真係難d有都係得4片

Wtf 原來係佢企上啲櫈度影張飯枱
我見到腳趾以為一定係喺地下影
Hagone你唔好咁痴線啦

屌，我依家仲記得啲核突腳趾

難d做花

我記得係，有無絲打去睇下條片認證下

淘寶北歐風嘅有味餐桌（茶几先啱）

碳水打邊爐真係唔出奇又平又飽肚，合乎佢嘅慳家原則。置頂金剛棒有幅早餐圖，睇落好似擺得靚靚咁，但細心D睇，得方包、淨麵同炒蛋，食澱粉質都飽到

唔擔心 因為hermes太成熟我老婆不喜歡
事實係冇sa會offer袋比蝦乾 寒酸到咁點會肯配貨 分分鐘屌返sa轉頭
冇sa會彩佢

我自己有電飯煲有蒸爐 貪洗少樣野都會用蒸爐煮飯 不過電飯煲煮出嚟會軟熟啲都有飯味好多

真係冇都唔奇唔係話rank 5 可能冇人工加咩？食住湯底先啦

邀請勇者

on9中間磚牛油特登攞出嚟影張相
定係一次食曬一磚

夢幻火鍋係喺飯枱打，蝦乾企上櫈影

我去左了飯枱黎

原來夢幻邊爐仲有牛丸兩粒

原來係禮物黎
慘慘豬冇人送比我老婆搞到佢要自己買紅色返工款仲比你地笑不喜歡那個扣子

點解佢個煲放咁近張電視枱

你留d私己錢買狠狠地買袋比自己算啦

crop走d腳趾很難

我不喜歡那個扣~婆婆呢對水鑽好好睇我覺得自己被燒到蝦乾嗰對紅色好肉酸 仲要望落勁膠

我哋兩公婆湊，個仔好鍾意人抱，次次放低佢食飯都要同時間競賽

baby condom啲老母都覺得佢痴線

茶几咁細張 分分鐘今日個邊爐得好少餸連6粒鮮蛋同8隻蜆都冇

屋企細呀 仲問

大家可以睇下電視櫃果到，我本身以為佢想show off蝦仔新玩具
原來係佢地買埋switch 果個AR mario cart打
真係得閒到！！

大佬如果我有小朋友我都唔會打邊爐，陣間啲滾水整親佢點算

遇到心儀的袋子就是要狠狠地配貨先可以買下來！！

有咁多人唔鐘意屈住腳㗎
我好多時坐櫈都會咁屈腳坐

不過未癲到打邊爐都咁做，隻腳會痺

餃呢 就6隻
慘過食d雙拼麵

不要猶豫了，給它買下去！

都話唔係我哋屈佢㗎啦

佢段片仲話係勁丸仲以為有幾大兜

mario kart一早買咗啦 我熱愛打機一出即買

今日冇腳趾加餸

Cls 又公仔面又包再加成磚包
有冇咁中意食碳水
我見識少未見過人屋企咁整早餐得炒蛋咁陰功
放假我就整開all day breakfast 同老公慢慢嘆

可惜語氣太西 sa offer左比第個

真係好痴線，肉都冇一塊，寒酸呢個point已經唔多講，又話知性又盛，呢壇嘢營養值fail

同埋，見到d臭腳腳趾已經倒胃口成張相d腳趾咁礙眼都唔cut 走佢乜腳趾好北歐風ga?

我估無雞同蜆

睇到角仔咁慘然後佢又想覆出 想report到佢ac收皮等佢死心

打邊爐比兜咁嘅嘢我真係唔夠飽加埋4片肥牛都唔掂

點解臭腳腳趾又出鏡？

有錢買game比自己，無錢買玩具比個仔
兩公婆都死乞衣黎

蝦乾會話我不喜歡那橙色盒子

我自己頹食toast加smoke salmon炒蛋已經好夠飽 快靚正 自己整all day好難keep到上碟全部野都仲熱

你放心 蝦乾打邊爐唔會淥到角仔
因為角仔一早已經入咗黑房

湊仔交返比 @aliceha 夏子婷

土地問題

食埋啲濕鳩野就大鑼大鼓打哂燈企起櫈影相 都唔知話佢未見過世面定可憐佢好

都係既
所以我會用埋焗爐一齊幫手
薯餅同蕃茄入焗爐
開煎pan炒蛋煎煙肉個啲
整完同焗爐一齊出就岩岩好ga la
絲打你下次都試下

我都會有蒸爐蒸飯 自己一個人食得半碗飯蒸爐都蒸到

呢碟嘢我可以一餐食哂
點樣兩個成人share

第一次睇post會lag機

一個人食都唔夠喉

friday night推得特別快

公仔面D味粉

洗唔洗咁多麵包

之前有一排蝦乾瘋狂整麵包

遊戲於2020年9月3日公布，並於2020年10月16日於全球範圍上市。

蝦仔6月出世，10月玩具同衫黎黎去去都係得幾件
林夏夫婦就狠狠地！用左七百蚊買game！

係囉有冇上過鏡？（隔遠行過之類）

探子回報 有人喺奧海城見過林夏maid揹住佳仔

我估乜都冇，得湯底同米

我覺得食個杯面食外賣都可以坐茶几邊食邊睇電視 平時食飯就上返飯枱好啲

新手媽媽表示我身邊啲父母通常都呻係屋企唔可以玩電話睇電視，最多睇下新聞。有啲連部電影都掉埋...覆whatsapp message要行去露台覆

生完仔仲有時間打機真係世界罕見
因為電視好傷bb眼

佢咁唔想湊咪俾晒個工人湊囉
困黑房真係好冇陰功

算係咁架啦！平時邊有肉食

呢個鐘數 佳仔都無機會係廳出現 連傷眼嘅機會都無

有秋葵要通便

兩條友起碼買一磅啦 食唔哂又可以留

假期都會唔想食咁heavy 整炒蛋夾包算 仲頹
我諗佢個問題係太扮嘢 放哂位咁影

蝦乾嘅all day 應該得牛油方包炒蛋秋葵

正接打雜丸餃子咪算囉，乜都tag一輪

蝦佳6個月張相懷疑係maid逗住佳佳屙屎影嘅

因為等上seminar
重點係事業型女性聽日off

比工人湊可能仲好
（如果個工人好）

唔小心負皮咗

今晚咁凍，好擔心角仔，會唔會以為開暖爐就夠暖唔比夠衫角仔著，凍到喊又唔走去睇佢。

一不小心就手滑

長知識鳥
大貓band 5 林俊明識d野呀

小熊貓你今日咁多野講 公司又無加人工比你
老婆罰左你跪玻璃靜思己過未

曬下隻LC碟姐

hi蝦乾只係鍾意我

婆婆話好多中環OL著果對粗踭
人地返工粗著乍，蝦乾攞黎襯裙褂仲係度認屎認屁

話用來追巴士

個湯底好似紅酒加其它酒既嘔吐物
點食得落

可惜佢冇咁快買到新耳環冇咁快有新絲帶

角仔已經係黑房冷靜緊

突然覺得佳仔有啲似守宮

餓到喊都唔識喊 一直發呆

真係好似形容緊佳仔喎又

仲要交叉對腳嚟影對RV鞋說好的對美學有極高要求呢

我生左咁耐都極少打邊爐一黎有細路仔其實好危險，二黎次次食飯都滾水淥腳咁扒兩啖就湊b啦，點解佢個仔咁細個佢都咁得閒二人世界

佢個仔比佢del咗入黑房
隔著個baby monitor驚西咩阿乾
有名你叫虐兒KOL

雖然今日星期五
但蝦教授宣佈繼續停課
知大家好想睇片
所以就拍條廚餘火爐小短片俾大家止渴

材料包括：
即食火鍋湯包(隔夜煲定，煲至起白泡效果更佳)
秋葵2 條，芋絲2 舊，豆腐2 舊，牛丸2粒，蘿蔔2 小片

完成！簡直完美！！
我知道份量聽起來很少
但你以為我沒有考慮過咩？😢
這份量是最合乎夢幻火鍋的黃金比較了
如果你還在猶豫食後還要追加2 個公仔麵做宵夜才夠飽
就狠狠的喝埋整鍋湯底吧🙂

以蝦乾夏子婷俾左錢駛到盡性格（詳見請陪月）
其實無理由咁早放角仔入黑房
應該放俾林夏maid湊，要林夏maid講英文至係

我都有諗過哩知問題
我估都有可能係佢驚Maid 平時抱慣左
如果Maid 放假佢要抱就大獲
而且佢要訓練到蝦仔勁獨立
可以用哩樣黎打飛機，扮育兒專家
硬頸性格令佢堅持哩套
將來蝦仔獨立懂事，佢就可以趁機翻身
證明自己岩

今日遲咗入嚟

我以前朝朝一杯齋啡之後就會急屎
不過陀咗B之後就戒咗咖啡，靠食番薯

我因為佢所以冇買puzzle，比大戶人家感化咗所以買咗hammock真係好實用

營養值真係極fail
重碳水仲要啲碳水係processed carbs
菜/水果又冇
得少少炒蛋
啲包就淨係牛油
（jam 都冇樽，可能不喜歡果醬啦）
然後全部野分開整再每樣用LC減價碟裝
用哂啲錢去買LC碟去裝窮人食物，好諷刺

大佬你切兩片蕃茄加少少沙律菜
加埋啲蛋，再加啲橄欖油/鹽咁係面
已經好味同有營養好多啦
再唔係買啲乳酪side dish 咁都好

怪唔之得佢會便秘

唔多麵包點質包自己，尤其佢老公
一陣佢要出去偷食又俾人公審

有説過鞋子是真貨嗎 哈哈好笑🙂

諗起佢個出前一丁送一條麵包

Hagone 重有另一對白色定淺灰色嘅OL番工款做婚紗對鞋 柒到
又比Sona太太屌擴

今次佢打邊爐 好似啲負皮慢左啲

mon得好貼喎蝦！

d語氣

唉 想買sangle 但又見佢用
好唔想買
一話celine 係佢愛牌
我就唔想用

咁夜追po見到你教蝦乾食乜 我覺得好餓

根本屋企有小朋友就好難打邊爐

識行識走時又驚佢會淥親
未識行識走又要餵奶掃風

個仔一歲未夠都可以係屋企打邊爐 應該得呢個臭蝦先做到

蝦乾又曲線自爆自己冇湊仔 仲想行親子路線KOL

又跟風又跟唔起
兩頭唔到岸咁

僅有嘅幾樣野可以擦下存在感嘛

蝦乾唔會識咩係side dish

希望個姐姐唔係原本係家鄉有細路
但為錢黎香港打工果啲

係既話都幾唏噓

相信唔係個沖涼盤既錯
見好味小姐都係用呢個沖涼盤幫bb沖涼
只係蝦乾啲手勢又特別有自己一套 先多人追擊佢

蝦乾幾時岀蝦片啊 好期待好想學野

而家先有時間追翻啲po
明思同羊爸一齊換尿片個到，覺得好溫馨呀
吾知蝦乾識幫個仔沖涼未呢

cs咁閪凍佳仔一個人係房有撚病，自己就高高興興打邊爐，好撚心寒

漏左句，湯底就是濃! 甜!

士多啤梨湯底黎嫁?!

又諗起腳臭

佢真係好拋of自己對腳
影人像要忍尿pose，自我感覺腳長
影食物都要影埋腳趾，佢覺得見到腳趾會好味療癒咩？
蝦乾真係好on9

Hai ya world war two is over
Use technology

每個家庭都唔同啦
咁有啲人屋企都未必次次都用餐枱食飯既
身邊有最少兩個朋友同佢地屋企人都唔用餐枱食飯
唔覺有啲咩問題

而家yt成日彈sona啲舊片
好想食佢整嘅包呀

我個女都係咁但我地都有打邊爐，佢會係同枱食佢既bb餐，佢飽扭抱/玩我地就要輪住食

人整二人早餐，佢整二人早餐

咩人見到都陰功啦
佢地咁鍾意me time
咪等工人去抱下囉
當個bb公仔咁鍾意先舞兩下cls

蘿蔔要切到薄至透光！
綺麗に仕上げる！

但有冇話要幾大先用得？
一係就佢冇放好bb個頭
搞到郁黎郁去，佢就叉頸黎「扶」

未見過人打邊爐打到咁寒酸都咁po出黎
其他KOL都又蠔又蟶子又靚肥牛
笑死我 呢到我一個人可以食哂

係最少1400啊，睇返之前啲相蝦公兩款都有買！
另外因為一部Switch只可以連一架車，所以如果要兩公婆要一齊玩的話，屋企一定要有兩部Switch

可憐蝦乾出世到而家來來去去都只有3樣玩具
絲帶，布公仔書，7-11印花換嘅熊

不如叫工人姐姐執下先啦

我個仔同角仔差唔多大咋，希望過多半年有得打，我同老公都好鐘意打邊爐，好溫馨

北歐簡約風格火煱

張圖寫初生至6個月都得
但要有人扶住囉

12個月先自己坐

蝦教授接近兩個月冇出片
好想上堂呀

係喎
但圖中個bb好細個
都頭仔穩穩放好

真心想問 點解小熊貓咁似盲人我意思係比例出咗問題定點

眼細？ 有種講唔出嘅怪

好想睇佢認屎認屁既嘴臉教人做自以為好高貴 但實際好cheap 既嘢

人地有話食飯個時 比蝦佳出房咩
人地一日淨係餵4次奶掃4次風 點會無時間打邊爐

認真問
餵完奶掃完風 哄個b訓教
真係連一個鐘頭飯都食唔到？

利申：未做過人阿媽

之前見sona會repost翻啲觀眾跟佢整既麵包相
蝦乾只會講 “好多人dm佢”

因為蝦乾 最近睇左好多湊B片
見人地餵完奶 掃風 訓教 瀨屎 換片
又餓 又再餵 不停loop

你漏左個い要扣分
Professor 蝦係用綺麗い嫁嘛

真 仲要食飯都係輪流食，一個食另一個湊住先

仲要換尿片
洗bb衫 bb衫都要分機洗
洗奶樽 洗完仲要消毒
得閒又要留意下bb嘅狀況
又驚張被遮住個頭搞到佢窒息然後就會神經好敏感
自己都要食飯沖涼
搞完一大輪嘢bb又差唔多起身食下一餐奶
不過以上嘅嘢應該唔適用喺蝦乾身上
條友都冇理過角仔

利申未做人老母 不過細個睇老母湊細佬妹大概係咁樣

真！平時冇腳臭嘅話做咩要強調

阿媽真係好偉大
如果有另一半或者工人分擔下
阿媽應該食餐飯都食得輕鬆啲

圖緊係咁
但new born 有咩可能可以自己咁坐
跌啲骨都未有力
頂盡叫有個位卡住唔會成個跣落去
唔應該預bb自己坐

所以樓上絲打咪話傳統大盆仲好
用手圈起bb 胳臂位 前臂比托住bb頭 而且可以托到同唔驚佢跣落去
另一隻手就幫佢沖
沖完前 轉手洗背 嗱嗱臨拎起包實
好過佢咁唔知點幫蝦毛洗背 因為佢個前提係想蝦毛坐係度

好想食

有工人分擔其他家務會好啲
但bb貼身用嘅嘢媽媽會唔放心畀其他人搞
所以洗奶樽同洗衫呢啲都係會自己親自做

蝦毛張床咩都冇
啲野又可以比maid做
奶又一日4餐 仲得閒過返工返學既各位

有咗bb之後愈來愈靚
蝦乾又負皮 唔抵得人地？
食多啲肉同飯啦 冇營養呀你

wtf...我錯，我之前仲話作為裝備撚嘅佢唔會連一個有少少功能嘅電飯煲都冇掛...
屌，點知佢真係冇㗎啫

呢度有冇人叫秋葵（通便）

所以要咁細個bb坐根本唔practical

我仲諗緊中間個條係咩野

真，我個仔好少喺我哋食飯時間瞓覺，通常我會等嘢食ready就放佢喺high chair俾佢玩布書，但頂盡三四個字就要抱返所以餐餐都要快食，或者我自己快食完去湊仔，都有好多時要抱住bb食飯

呃...咁人地休息個下又未必有剪落去既
唔通一日湊足24小時唔使訓教咩

我都有睇啲湊b片都見個大概1.5-2.5個鐘就餵一餐
我假設個b一訓左教 其他咩洗衫洗奶樽咩都一早搞掂哂

係咪真係坐低打個邊爐 一個鐘飯都食唔到？
咁當然我唔會話限住1個鐘內都唔入房check下個b有冇醒到啦

去大x活/大x樂啲頹廢邊爐，最平嗰個set都唔只4塊肉啦

利申：做緊大xx

唔好意思呀葡萄絲打

見到佢啲咁既早餐真係睇唔過眼
我做窮學生果陣都食得好過佢
唔撚食好過

蝦乾不停出story同大家宣戰
我一定同佢鬥長命架

LC dish 佢識多啲

玩得布書應該大過蝦佳了

但初生個段時間會唔會好啲？
因為多數阿b食完就訓 雖然都要餵得密

最慘係好多姐姐其實係家鄉想湊自己果個都冇得湊
冇得睇個仔女長大
為生活身不由己

而家要幫人湊不特止
仲要唔係啲冇得揀既working mum
而係一個大把時間湊仔做家務都寧願唔做既無業遊民
唉

打邊爐事前準備同事後收拾都好麻煩好多嘢做
打一次邊爐用好多隻碗碟
仲要洗埋個勁油嘅死人煲
對於好多冇工人嘅媽媽嚟講
湊住初生b打邊爐基本上係冇乜可能
除非老公會幫手做家務
但人哋返完成日工咁攰都唔好意思叫佢做
咁倒不如唔好打
求其快快脆食餐飯填飽肚就算

同埋bb好多衫要洗
底衫 面衫
有時佢屙屎塊尿片包唔哂會咇咗啲屎出嚟然後又要成set衫換哂 呢啲要即時洗
有時嘔奶又要換
仲有驚佢會r花自己塊面
所以會幫佢戴手套 手套都要有幾set換
冬天凍仲要着襪
沖涼嘅毛巾 細毛衣用嚟沖涼 大毛巾用嚟抺身
又要有定幾set
bb嘅床單被鋪又要定時定候換
啲嘢仲多過大人

係 「日雜」都係台灣講法

唔知工人姐姐點湊角仔係咪夏子婷話唔使抱就唔使抱角仔真係越睇越慘工人姐姐係角仔最後希望，如果佢都只係打份工嘅話，咁角仔真係無了

依幾日冇追post 依句喺邊度嚟？

感謝分享

另外，想了解下洗衫個part 係用機定手洗？
我見啲人話可以放機洗 但同大人衫分開
你有無特登買部細既洗衣機洗bb衫？

唔識quote其他post嘅回覆係上個post 30幾頁左右，蝦乾箍牙條youtube片，佢覆人地嘅comment就係講「既然係小數目，咁你俾45000我箍牙啦！多謝你先！」

有冇人叫 yeah完美的我？
有冇人叫 金牛座（停不了）？

樓豬未做人老母
不過有細佬妹所以細個會幫老母湊下

老母以前洗衫多數機洗
同大人衫分開
每個媽媽做法唔同
有啲人會全手洗 有啲人會機洗
洗bb衫仲要揀專用嘅洗衣液
但係有屎跡奶跡嘅都係手洗算
屎跡當然係講過幾滴好少嗰啲
如果太多嘅就緊係扔
隔得太耐驚洗唔甩

眼窩凹陷 好似有眼無珠咁

快餐店頹廢邊爐都幸福過pro ha屋企啲北歐風邊爐

仆街
我一直都覺得佢好似一樣嘢
終於比你講中

以前幫手湊表弟妹果陣多數係沖完涼拿拿聲拎埋啲衫仔去手洗
老母同阿婆唔會放bb衫入洗衣機 佢地話洗衣機好污糟 仲話bb衫仔咁細件手洗有幾難

識既 不過個方法同大眾認知既唔一樣姐

但係擺鞋上枱好污糟 仲污糟過蝦乾擺遮入房

連仔自己開po都有講
上熱門嘅algorithm唔係淨係睇留言數目
瀏覽次數、時間、仲有好多個因素影響
（正負皮數無影響）

真相係
呢個po長期太多人mon
100-200個定期肯定有
咩時間都有人得閒就入黎睇下咁
同埋有人認真長期討論
而唔係好似時事po咁
大部分人入去「推」、或者睇完就算

唔想個po上熱門
其實應該入都咪入黎、負皮都咪俾
而推文/不推文係要短時間大量人用先有用

相反，如果想一個po長期佔據熱門
反而要思考
點長期保持討論內容深度
keep住update、引人mon住、有互動
而唔係留個「推」算

話呢個po俾五毛利用洗走熱門
um五毛係可能有⋯everywhere
但真係唔見有好多人
短時間內湧入黎9推po wo
99%仲係真連登巴絲嘅認真留言

果位巴打
要認真了解下先分析呢

蝦乾啲story真係好無聊........零觀看性
除左近鏡影死物/林氏一家三口頹廢look 就無其他野睇
完全唔似一個坐擁143k followers KOL應有嘅Story
靚相?冇
新片update?冇
收pr sponsor?冇

快啲摺埋啦

我屋企啲細路野全部手洗陪月果時都係手洗

其實我都有打邊爐，姐姐整好晒野，阿仔訓住highchair，坐埋去食都好快。反而一歲後識行驚危險就應該無得打邊爐

用手洗衫簡直係老婆強項 20幾歲女先第一次用洗衣機

佢仲要對自己品味好自豪
同佢老公對佢老婆係KOL身份自豪一樣
都係on9

後面啲裝備靚一靚 但係成屋都係淘寶傢俬
碗碟刀貴一貴 但係食垃圾野
呢個反差

最戇鳩真係用貴碟（特價買）食垃圾嘢

慎入

護膚品含有類固醇都出事

見到後面好似有個光波爐
都算貴，又唔見佢整乜嘢好餸

裝備撚

刀都係啦

事實上可以根本冇人DM佢

其實佢啲廚具餐具買平啲都得啦
夠佢食到好多日牛扒 食有營養嘅嘢
餵人奶個媽媽一定要食好啲 依啲錢唔慳得

想請問一下依家多唔多媽媽喺屋企用孭帶湊仔? 我成日聽到d老一輩講佢哋以前咩住個仔喺背脊就free到雙手做家務，但我見好似明思,beth果d都唔會，屋企用孭帶喺唔喺已經out咗

根本條懶閪又扮到好知性睇好多書 扮到湊仔都會做資料搜集
然後啲書全部係影相道具
正常成年人皮膚有事都唔想依賴類固醇而去睇下有冇其他方法舒緩
唔明佢個閪腦諗咩 我明咩年紀嘅人有濕疹都係煩
但可唔可以睇下你個仔仲得幾個月大 人生往後日子流流長 可以搽類固醇搽到幾多年
就認真啲正視問題啦

觀眾喺YouTube睇片開頭或中間通常都會有Youtube廣告插播，每次播放廣告，YouTuber都會有分成。大J就曾透露每1,000次觀看次數，會有約10元收入，而觀看次數會由舊片一直累積，所以理論上upload嘅影片越多，Youtuber嘅收入就越高。

蝦乾最新啲片大概有30k view
即係月入$300

依條垃圾而家片都無條

我都記得 麵包同蛋糕整出嚟都係乾爭爭

而家通常都掉佢係圍欄內既playmat，一路食一路做野一路望實佢

係咪依家d媽媽覺得綁住個仔係背脊好唔人道，所以放佢喺playmat自己自由玩

每樣野得嗰三兩粒 又唔係咩靚食材 咁都好影 嗰幾片牛好心轉埋落LC碟先影啦

我都有諗到
不過留意到鞋底都勁乾淨 婆婆應該勁錫鞋有清潔

夠貼地

鞋底點清楚完我都接受唔到
不過佢未有細路又冇皮膚病
佢開心就好

係咪holidaysmart個段新聞？
尋晚睇到maid留言又串人唔好忘記阿乾 笑die

係要夾硬擺把餐刀而唔係牛油刀落去碟牛油度影相
啲野食望落都唔想食

蝦乾係on9 d行為真係令人好嬲
但開始覺得有時好似為鬧而鬧咁
其實佢有工人姐姐幫手 打到邊爐真係唔出奇
就算無工人姐姐幫手
2公婆一個湊仔 另一個洗野預備
打緊時bb可能都係high chair訓緊/玩玩具
其實都有時間食野 當然唔可以慢條斯理咁食啦
反而再大d 佢識行識走 就難d同埋會驚危險
其實過左頭1,2個月 bb既生活作息穩定左
會多番d時間做其他野 無錯 奶樽衫都要照洗
bb大左要花多d時間陪玩 但睇你點分配
犧牲玩電話既時間其實就做到好多野

同埋有樣野就係bb都有分熱底/寒底
同埋屋企向既方向對室溫影響好大 例如向南/唔係面海
所以有時d bb淨係需要著好少衫 太熱會令佢地生熱痱
真係唔係每個bb都要包到隻糭咁
我自己個bb熱底 出街成日比d認為bb唔會怕熱既人話佢著得少
就會有說話聽 同會幫佢加衫加被 之後番屋企就成身熱痱
不過我唔知佢邊個原因幫蝦毛著咁少
同埋佢最on9係著少衫但又開暖氣
暖氣吹住係勁乾 同埋本身濕疹係勁需要補濕

同埋3,4個月有d bb厭奶期 確實係有機會淨係餵4餐就夠
但我唔係太相信人奶b可以做到 因為人奶係好快會餓
同埋如果埋身餵會少d機會出現厭奶期
所以唔知佢係咪真係餵人奶 定淨係想拎人奶光環

其實個父母有無心去湊同為bb付出
絕對會係bb身上反應出黎
同埋呢個世代資訊科技太發達
好多野都可以好快搵到學到
蝦乾湊仔方法係勁大問題 加上性格令更多人憎佢
但希望蝦乾可以真心反省 照顧番好個bb
而唔係呢邊做show 轉頭又俾人發現有問題

打咁多 唔係因為想幫佢洗白
想俾未有bb既絲打知多d bb既野
起碼唔會覺得bb唔怕熱先

利申：bb細蝦毛2個月 無佢咁幸福有工人
但自己一手一腳湊 好enjoy湊bb
由出世生長線得10%依家去到75%
見到佢健康成長會好開心

我見到有反光，應該有放膠片

因為孭住好重...
放係playmat佢都可以轉身又可以玩玩具又可以扶企
大家都開心

超市買沙律菜包要三四十蚊架
那有錢

唔通你會買一包送比我食? 多謝你先!

好彩佢無話chanel係愛牌

痴線 買兩對rv鞋都叫愛牌
遲下買多對chanel耳環 手鏈
都叫chanel做愛牌

拍片姐 我諗佢有抹下鞋底

咁算啦衰啲講句打份工，如果本身錫小朋友既就對個bb好啲算了
個老細衰都冇法

No offence純粹想回應下呢位絲打
公道d 講句bb 有半歲有工人幫手照顧
打幾個鐘邊爐唔係問題
時間分配呢d野都係睇人啫
更何況佢個cam見到角仔已經瞓左（6點半已入黑房）
不過由呢幾個月見到蝦乾根本唔會放時間係個仔身上
我都好同意bb有熱底寒底之分
著得太多太少衫都唔好
一句講晒個個小朋友都唔同因人而異睇餸食飯啦
但係而家蝦乾係十度仲要係近海的屋企俾件露脾短袖衫個仔著
就算熱底寒底小朋友咁著法都會病啦
蝦乾為左露脾俾網民睇個仔有肉地連個仔都唔理
另外就係小朋友有厭奶期係事實
但係蝦乾係初生已經一日食緊4餐奶完全漠視角仔需要
沖涼片更加見到佢明知角仔餓到喊都要迫佢做一d 危險訓練唔俾奶佢食
黑房論更加唔使我多講
佢呢d咁痴線離譜的湊仔方法仲要po 上網教壞人
先係我地（至少係我本人）想狙擊到佢收皮的原因

搭單講到頭先睇左明思坐月條片
真心覺得佢地一家都好warm
睇得出明思坐月同照顧小朋友都好有經驗
一句講晒明思先係新手父母可以借鏡的對象
而唔係蝦乾呢d虐兒kol

徐朱玄絲作品短時間有百幾個正皮
你就知 除左幾十個經常參與討論絲打
仲有唔知幾多個日日入黎mon po比正皮

話說回來 要多謝蝦乾幫手推自己個po上熱門
每日由9am mon po直到1am
功不可沒

超！高！詢！問！度！

btw
以前大學professor 話而家啲字成日寫成xx性、xx度都係on9的
例子 :延續性 詢問度

呢幾日都有留言話我地over、為罵而罵

如果蝦乾佢真心反省，知錯收皮，低調收山既話，此po已完啦
但蝦乾日日都突個龜頭出黎po story想翻身
角仔又唔見佢湊得幾好（暖風機露肶、門口食藍飯、笑樣靠要P同老屈)
我覺得佢好抵罵喎
以夏子婷個唔認錯、自我感覺良好既閪格，罵得再甘我都唔覺過份

$45000（小數目）

多謝曬先（發窮惡）

用佢盲粉嘅邏輯 佢偶像都係為po而po
佢湊仔同對批評嘅態度都離曬譜
垃圾都po出嚟 無人想睇

讀語文絲表示 依啲係歐化中文
但好多新聞用字撰稿都會咁

仲有香港永久「性」居民

一進一出

好意淫

希望佢睇到 唔好再搽類固醇

完全唔明咁樣都要影出黎曬命⋯⋯ 醜唔醜呀😥
究竟想表達啲咩

買個袋就嫌貴
買game 就諗都唔諗狠狠地買下來

打邊爐果part都係嘅
角仔都差唔多七個月(屌已經狙擊到勁清楚角仔嘅月齡)
個飲食作息schedule照計好穩定
我都有識人bb 9點前會飲完最後一餐奶然後訓過夜
有絲打屌蝦乾扔角仔入黑房,由佢肚餓,自己兩公婆就開大餐
呢個真係fc唔到我估冇咁癡線掛
個仔訓左兩公婆食飯本身冇乜問題 但佢自知黑材料咁多 又啱啱先自認完唔識湊仔 好心就避忌下 佢到而家仲係唔明 佢成家人已經無晒觀眾緣 post乜都係死路一條 角仔雖然無辜 但落地獄都要講 先天已經唔係得意 仲要畀白痴老母搞成咁 佢一推個仔出黎 大家只會留意 有無p圖 有無濕疹 有無扁頭 瘦唔瘦 仲唔肯收埋個仔其實真係好撚好撚變態 成個林作咁 寧願收負皮 都唔想被世人忘記咁款好典型嘅attention seeker
其實我覺得佢一早鳩縮左 補返奶粉+一日餵多兩餐
但之前太專家口吻+唔想再畀人屌 佢唔夠膽打倒昨天的我 又唔再講關於sleep train/餵人奶嘅野
條友無其他板斧 又要行親子kol路線 繼續推個仔增加曝光率 想收育兒禮物 又唔撚夠膽再分享育兒心得 即係想點呀我係pr嘅話都唔㨂你啦 講多無謂快啲出片啦事業型蝦！

咁不如話蝦乾係五毛啦
佢一update ig 呢度就會推得好快㗎喇其實我哋都好被動姐

其實咁樣都好
Keep住有啲無聊update呢度就繼續長期熱門
同時又知道佢無job撈

唔見佢有買氣炸鍋

唔好呀屌 唔想見到個自己puzzle諗起佢

原來sona都有用過 人類 呢個term
利申支持sona

追哂近幾個post 第一次留言
蝦乾有啲事真係好on9 例如陀緊b走去賣尿片廣告 幫b沖涼手勢錯哂 黑房論 之前仲要賣淘寶餐具呃妹豬
呢啲真係做錯左

明白新手媽媽總係有啲位會唔識或做錯
加上佢係kol 影響力好大
如果佢肯虛心學習 改正返 我相信唔會咁多人憎佢
都覺得佢唔應該再做kol 專心返去做ftm啦
Easy money唔係咁易賺

但呢到有部分絲打真係為鬧而鬧
笑佢個仔似陳同佳 話佢食野做咩唔係飯枱到食 連人地打邊爐個湯底都講一輪
其他入黎追post既人只會覺得一班人係到圍爐講是非

利申：唔好屈我係護蝦手 本身唔知佢係乜水 係睇連登先知佢係邊個

留意返佢話婆婆慳 所以一直手洗
但冇話佢自己手洗
可能係婆婆/工人手洗咋

唉 elva出左生產日記 未睇不過一定係咁屌打我老婆

講湊仔 求其喺街搵個媽媽可能都屌打到佢

佢話細個幫婆婆手做家務做到隻手摷皮 乜原來唔包洗衫

先天的 同我兒扁頭同出一徹

轍*

細佬細個時屋企打邊爐，爸爸會全程孭住佢喺背後，佢喊扭計就企起身氹

有咩好擔心 就算佳仔大個左都係照綁係佢喺張凳度 根本郁唔到

中學通識科咩…中學通識科就要寫嗰啲xx性xx度

Suenn 個女都係用呢種盆，但沖涼係大人隻手喺後面環抱bb 頭頸

依家行街見到ferragamo諗會諗起林奠
Celine/Chole就會諗起蝦乾

其實我係好早既post都已經留過言
一直都有追post 有時太快先會追唔切
佢d黑房論 等等既我都知
佢d衰野太多 根本一個留言都講唔晒
可能我表達得唔清楚
著衫果part 我11月左右已經見到有人話佢幫bb著得少
並唔係指佢開暖爐既時段
我都唔係幫佢講野 我段野都有踩佢
咁都係話我係蝦粉 咁真係無野好講
我都覺得狙擊到佢收皮 完全唔係問題
佢又成日試水溫想出番黎搵錢
繼續俾佢咁樣搵快錢 根本係害左蝦毛

不過似乎呢到只接受到淨係全踩佢既評語
同埋一句為鬧而鬧都好似得罪左某d絲打
我都係繼續食花生湊仔算

但佢呢個人類係包括自己
蝦乾講到佢自己係外星生物咁

佢想表達自己係已婚少婦

大家對佢有各方面既不滿
某d意見可能唔一定大家都認同既
食下花生就可以
但蝦乾呢個垃圾KOL收皮專心湊仔就一定係呢個post既主流意見&一致目標

就算明思用傳統沖涼盤都係見佢用手叉住bb手臂/格勒底位，大人手臂就自然會係bb頸後托實bb條頸
蝦乾又係依圖直做，完全唔理個仔郁嚟郁去又喊係因為唔舒服

睇嚟有我份
我係話佢食飯唔喺飯枱到食嗰個
但我其實都唔係鬧佢語氣
只係個人覺得呢個行為冇家教
有絲打回應話佢有朋友咁做我都正評咗佢
呢個post就係討論蝦乾嘅嘢㗎啦
我冇鼓吹其他絲打一齊屌佢唔喺飯枱食飯喎
咁都唔討論得會唔會太一言堂？

買game咁捨得
應該係蝦公自己出錢

養仔錢，伙食就蝦乾出 (唔理蝦公有冇俾家用，但總之財到蝦乾手，就計佢既錢）
所以咁奀

7年前未紅都串過馬撚
佢之後紅到，應該用哂一生既運氣

真心好肉酸核突
肉都係得一碟
藍店吉野家仲豐富過佢

後生個陣一年買大幾本，雜誌掀兩下就拎去回收，全部都係為贈品

冇話唔比討論
話佢唔俾個b食夠奶 啲衫又薄又唔保暖呢啲我都好認同
但係個個人都有唔同既生活習慣 兩公婆點食飯呢啲唔影響個b既行為我又覺得冇咩喎
有時只係覺得部分留言為屌而屌姐

其實佢係追求視覺上效果 多於滿足食慾
覺得擺LC碟出黎就好靚
好少見人形容打邊爐係夢幻
一般係好滿足 好正 流晒口水 好豐富
可以睇得出佢本質只為打卡
唔排除有人都覺得d碟靚就滿足
我就覺得不切實際 嘥9氣
D食物豐富先係打邊爐重點

咁我都要重申真係唔係屌佢
屌佢個啲我有用IG ACCOUNT幫手去品牌留言狙擊
講佢似陳同佳個啲其實我都唔同意
但我最多都係唔加入討論 飛過就算
唔會話人為屌而屌

真 唔好再試水溫啦 專心湊好佳仔先係你應該做既野啊夏子婷

自己買精品環保袋畀自己用冇所謂 都係閒錢
但自己個仔d玩具少得可憐
曲線話畀人聽佢鍾意滿足自己多過錫個仔啫

呢個po接受任何意見 有道理有理據就ok
咁先有討論空間 去到今日開(34)

之前都有人笑蝦仔newborn時無頭髮
都有其他絲更正係遺傳

講多一次 個個痴線西槍口一致
就係想alicehaha 蝦乾留在家中用心湊仔/認真搵份工做過真.working mom 唔好再諗住點翻身搵easy money

不能同意更多

初生時更鐘意抱食飯都要抱住

就嚟七個月都係得嗰兩件玩具再加一條chanel絲帶有閒錢買雜誌拎查理布朗贈品 又唔見蝦乾關懷下佢個仔？

不過望住佢而家日日垂死掙扎 又幾過癮
好似街市d魚 畀人捉左上水之後係咁彈彈彈 仲以為自己可以翻生咁

真心想問 為屌而屌又如何呢 蝦乾一直以黎嘅所作所為令我地一眾絲打見到佢post野 突個龜頭出黎就憎 就要屌撚到佢收皮 特別只要擺個仔出黎 我就要大屌特屌！點解？因為發生左咁多野夏子婷仲想妄想自己可以靠個仔洗底 sell親情做番個親子Kol 我就要屌撚到佢死心為止總之依家佢一post野就得罪我地 一post野就代表佢死唔斷氣想重出江湖r sponsor 乜你唔知呢到嘅宗旨係 推到蝦乾收皮咩 佢正式收皮咪唔推囉

我覺得不如咁講
如果夏子婷做返佢個北歐（淘寶）療癒知性（扮上菜）KOL ，個post 可能好快沉底
但如果佢繼續想推個角仔出黎幫佢賺錢就898

我唔係妹豬，以前都無睇佢片，但佢虐兒之後

如果蝦乾最近有財政上既困難 ()
香港有d NGOs 例如玩具銀行、玩具樂園有回收全新玩具
雖然主要贈送畀基層家庭 你可能唔合資格啦
不過有時都會做玩具大平賣 可以留意下架
希望蝦仔多d玩具玩 練下感官同肌肉

我唔撚偽善嘅 我係為屌而屌 蝦乾做乜撚我都會屌 除左佢宣布退出social media

又nespresso 咖啡機，又惠而浦4S蒸焗爐，又SMEG水煲，咁捨得買

細蓉都4粒雲吞啦 兩個人6隻餃 攝牙la都未必夠 牛丸有芝士 一定係狠狠地給它買下去

呢個重要加埋激素

真
蝦乾反省左一日（可能半日都無）咁大把又伸個龜頭出後試水溫
唔捧打出頭鳥佢永遠都唔會有收皮既一日

咩事. 瞓醒又就爆

係啦佢收皮就啱
同埋佢啲笑料咁柒 唔係唔笑下話

一訓醒就上黎 同我一樣呀

一見到佢個餐墊×LC就好好笑
同我隻狗個狗碗一樣
雖然係我買比佢

明明琴晚睇到打邊爐好似都無推得無咁激動

我覺得佢應該係特登影到佢件絲質睡衣
畀我哋話佢睡衣起毛粒
即刻po件新淨嘅

話佢個仔似陳同佳，好大因為蝦乾湊到個仔表情呆滯，個頭扁左影響埋個樣，又瘦，無可否認剛初生嘅佳仔係得意，依家係有人毁左自己個仔個外貌

每日訓醒同臨瞓前指定動作

嗱，就咁嘅
我開Account 就係為左追擊蝦乾
目的就係要佢收皮
咁如何令到佢收皮呢？
除左係各Page 留言加俾嬲嬲
就係要令哩到保持討論熱度，唔可以太冷清
原因係要俾佢本人同其他PR 見到佢無觀眾緣
佢形象真係差
只要佢浮上水試水溫就會俾人瘋狂劣評
要成功絕對唔係一朝一夕做到
你見已經左三十幾個Po 就知

係，可能有絲打巴打覺得殘忍
咁「追擊」唔係咁架咩？
如果覺得佢On9 純粹講兩句就算
我諗真係推唔到個行動力出黎
亦唔會引發到絲打報蘋果，報東張西望

睇左咁耐，其實各位鬧嘅都係佢本人嘅行為
冷嘲熱諷一定有，但侮辱性言論真係極少
仲要好多留言都係學返蝦乾本人口吻

我估哩到唔止討論佢湊仔，應該可以討論佢成個人卦

利申：如果蝦乾正式收皮，專心湊仔，正正經經打工/ 俾我見到佢真心愛錫、照顧好蝦仔，我一定停止追擊 (我都要湊仔，返工，煮飯，唔係咁多時間長期捕住佢)

好同意絲打你講呢到最多都係冷嘲熱諷 但從來都唔會講侮辱性說話 記得頭幾個post有位絲打係咁講啲又惡毒又黑心嘅詛咒說話 話希望祝蝦乾流產 最後比呢度啲絲打block晒如果冷嘲熱諷 都接受唔到 建議呢啲人唔好再上各大論壇 唔好再用社交網站了

牛丸每人得一粒 蜆得五隻 蕃茄得兩舊 再加埋個湯底
無陰公 買個車仔麵食仲好

跟機 預左落地獄㗎啦

因為呢度 認識咗明思
姐姐真係好欣賞佢
咁後生湊得小朋友咁好 好有耐性
屋企有好多小朋友野都唔覺亂 好溫馨
D片睇落好舒服 又叫羊羊唔想拍要話畀媽咪聽
又唔造作 又靚又fit
反觀蝦乾 有咗小朋友 間屋都醫院咁...
仲嫌個初生b喊 阻佢拍片 真係on9

我繼續煲明思d片先

追擊還追擊，我都接受唔到黑心詛咒言論
我見大家留言都係話乾蝦賺慣Easy money
難聽D 講，其他仇女Po 名言「係X 係公X」哩類侮辱性言論係無喺哩到出現過

之前我地都有幫蝦乾平反過
唔係樣樣都一面倒齋鬧
譬如：蝦仔無頭髮，佢嘅刀功，就連打邊爐樓上都有人話其實問題不大

如果有絲打巴打睇到大家嘅留言覺得過左火，有唔舒服
都可以好似哩幾位絲打咁留言講，大家一齊討論返
係無問題的
最緊要我地目的一致

要如似蝦乾咁買一堆裝備裝個咁嘅乾飽
我另願落街買啦

我都係因為呢到而認識明思 依家睇番佢每一條片

得4塊肥牛 ikea 木枱

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(35)

其實無乜嘢
食得咸魚抵得渴 蝦乾做得呢行出來賣人設半個藝人
有地方 我睇唔順眼點解唔可以笑返一兩句

繼政治風紀之後論到道德風紀出場？

搵錢真係咁重要咩
明知連登 bk笑佢個仔扁頭/樣衰 都照推個仔出黎比人評論
google咁強勁 connor個名又咁特別
大個蝦你仔一搵就知自己細個老母對佢係咁差

佢淨係search自己老母個名已經大把嘢睇

大家也推太快

人哋桑拿太太都係攞魔音嚟自嘲
唔似得蝦乾攞嚟話自己個仔

又屌打蝦乾唔知蝦乾有冇上bb沖涼堂呢

明思間主人房擺完bb床仲有好多位淨 擺埋換片位 書枱
唔似蝦乾衣櫃開唔到門口出唔到
人地真係低調中產 臭蝦好心學下

明思好似係住居屋
但望落去大過蝦乾嘅私樓
果然喺香港地魚與熊掌不可兼得
除非真係好有錢

為鬧而鬧都無問題嘅，呢個post一向會討論嘅話題包括但不只限於虐兒/育兒。個post之所以推到34仲keep住人氣，點解絲打會執著啲細微細眼嘢講（例如尋晚打邊爐），係因為蝦乾人情世故完全fail。所有嘢都扮到好high class好靚，識少少扮代表，虛有其表而不注重內涵，做少少嘢都叫春自己係全世界最辛苦，自私對身邊人又mean，小女人又要扮女強人....太多不能盡錄。另外，圍爐都冇問題嘅，呢度係娛樂台，就係傾gossip嘢，唔係咩高尚偉大topic，有興趣嘅人自然會繼續傾。

其實扮知性都係會狙擊
對產品一知半解 產品名都唔識讀叫人幫手google
有咩問題就潛水 等sponsor幫手拆彈
你覺得佢扮知性仲有水魚sponsor信咩 哈哈好笑

明思係3房改2房

就算住公屋都冇問題
最緊要唔好扮中產但又用cheap真係好醜怪㗎

我都係因為咁先開始睇明思，而家睇晒佢每一條片不突止，每次新片都好快click黎睇

佢未有第二胎嗰時已經好鍾意佢

呢張影得佢好靚

羅肥肥好可愛 面珠白裏透紅

係，睇到個頭咁扁真係心痛
兩個月就已經變曬型
咁就一世

明思見字請加速剪片 好想睇
不過知你辛苦 會慢慢等

細佬真係明思老公倒模

佢住私樓 不過係3房改成2房

上沖涼堂好貴呢🙂四餐奶已經花光育兒budget了
畢竟我們不是大戶人家 隨便沖沖就足夠滿足了🙂

人地明思無陪月無工人一打二都出到片

蝦乾聲稱有陪月有工人唔理個仔怨天怨地都拍唔到片

垃圾就係垃圾
扮知性買哂名牌貴餐具都蓋唔住陣垃圾味

蝦乾聲稱有陪月有工人唔理個仔怨天怨地大把me time去廁所打卡玩broad game,mon post都拍唔到片

之前有排係到睇佢啲湊b生活片
我本身唔算特別鍾意小朋友
又有排未生兒育女
但唔知點解佢啲片就係好吸引我睇

咁勁買左樓？定層樓係屋企人？

佢講過係租嘅

上沖涼課很土😅

租咁大間屋咪好貴？開支好大

佢老公做老細
應該都ok
人地無日日買名牌袋裝身 無買lc 打卡
明思本身有錢 住house

佢啲死人行文好討厭
好明顯係唔識寫嘢
以為將普通話口語打出嚟就係書面語嗰隻

居屋嚟好似

之前因為痴線西而識明思
之後睇曬佢啲片
平淡但好溫馨好好睇

再大個d有bb游水堂 要日日去

人地係自嘲彈琴魔音
蝦乾既話係嘲角仔喊到魔音咁
（同時覺得自己完全無問題🙂)

畢竟不是大戶人家 係屋企用沖涼盤游就可以了🙂

wa diu唔好呀
我寧願佳仔唔游 佢係屋企diy肯定浸死個仔

沖涼係quality time 不用上課🙂

上面講起買樓租樓
唔知蝦乾會唔會mon post，俾我地成日串佢買唔到樓
即刻迫蝦公買層唔岩心水既樓呢
不過佢一定會表現到好滿意，之後再向story 單打冷嘲職樓既缺點，再懶係扮唔care好知足咁

係咁佢真係on9
呢個時勢佢又冇收入我間公司匯豐銀行又搞成咁 要供樓就...唔多樂觀喎

其實好多野其他人做都無咩人人拎黎講
係蝦乾一直講到自己有品味有氣有生活態度有修養
但係做出黎嘅野全部都肉酸又寒酸
先會俾人咩都拎黎笑

明思 versus 蝦乾「警告你唔好噴屎」
明思又贏

買左好，迫住你老婆同啲人類做野
大佬B就話出黎做姐
佢可以做到乜野？

By the way, 大佬B近排又有條箍牙片
啲時間好巧合
佢會唔會又有mom post, 見到我地討論蝦乾夏子婷箍牙片

其實媽媽幫小朋友清潔大小便或者沖涼
唔小心hi到或者噴中都唔係稀奇事
本來佢地就未係好成功咁控制到
定係蝦乾覺得角仔好靚仔所以唔使痾屎痾尿？
（屎尿唔衛生冇人想掂好正常
但係做人媽媽都咁嫌棄仔女痾屎尿怕執屎尿又係咩玩法）

我細個都有幫我妹換過片
（我帶我妹十年）我都冇驚過佢會噴
BB屎尿講真可以有幾污糟

講真
蝦毛一返學d家長見到個阿媽係蝦乾
仲唔即刻望下蝦毛個頭扁唔扁咩
一個媽媽認得出佢係蝦乾
就成班都知啦

係好污糟 但係bb咁細個都未識講野
我點教佢唔好噴屎

何況 食訓痾係求生本能
可能蝦乾唔知道啦

可能連老師們都睇緊呢個po

咁明思屋企有愛
媽咪daddy奶奶都會湊
蝦乾份人咁臭四，爆seed奶奶唔幫佢，佢又無外家幫手

明思有本mark家用開支既notebook
好持家有道，你估好似臭蝦咁搞到屋企不倫不類咩

其實冇得痾唔使仲驚咩
(就快1001快手推落下個post 先）

我係蝦毛同學仔個阿媽 一定叫個仔多啲請下蝦毛食嘢同一齊玩 蝦毛返到屋企冇啖好食 好慘豬

仲會叫個仔分享玩具